{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","SurveyName":"Individual Survey- English - S22","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_9Ndby7E4qGsD8Nf","SurveyBrandID":"sipacolumbia","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"EN","SurveyActiveResponseSet":"RS_1IfxUJuzolFoSj4","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2022-03-22 12:36:58","CreatorID":"UR_9Ndby7E4qGsD8Nf","LastModified":"2022-04-14 11:23:37","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2022-04-04 13:13:34","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":[{"Type":"Default","Description":"Demographics","ID":"BL_3gg86c8VnqXvn4a","BlockElements":[{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID3"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID9"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID10"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID11"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_bfScdyZ79gOfJJk","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"}]},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Socio-Economics","ID":"BL_bjueOXX4Fa1F9hc","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID17"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Resources","ID":"BL_4NiGH4vukaqoi90","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Household Demographics","ID":"BL_eDJeyyfmHTsZpci","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26","SkipLogic":[{"SkipLogicID":4,"ChoiceLocator":"q:\/\/QID26\/SelectableChoice\/7","Condition":"Selected","SkipToDestination":"QID30","Locator":"q:\/\/QID26\/SelectableChoice\/7","SkipToDescription":"What type(s) of school do t... <strong>Home school<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","Description":"Condition: <strong title=\"Home school\">Home school<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>Can you find childcare if you need it...<\/strong>.","QuestionID":"QID26"}]},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID29"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID30"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Government Services","ID":"BL_6eVJgri4KeUGzvo","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"COVID Status","ID":"BL_5tKGAjHdSUt48pU","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52","SkipLogic":[{"SkipLogicID":5,"ChoiceLocator":"q:\/\/QID52\/SelectableChoice\/1","Condition":"Selected","SkipToDestination":"ENDOFBLOCK","Locator":"q:\/\/QID52\/SelectableChoice\/1","SkipToDescription":"In the past month, how ofte... <strong>0 times<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","Description":"Condition: <strong title=\"0 times\">0 times<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>End of Block<\/strong>.","QuestionID":"QID52"}]},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53","SkipLogic":[{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID53\/SelectableChoice\/1","Condition":"Selected","Description":"Condition: <strong title=\"Yes\">Yes<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>What difficulty did you have when see...<\/strong>.","Locator":"q:\/\/QID53\/SelectableChoice\/1","QuestionID":"QID53","SkipLogicID":2,"SkipToDescription":"In the last month, have you... <strong>Yes<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","SkipToDestination":"QID54"},{"SkipLogicID":3,"ChoiceLocator":"q:\/\/QID53\/SelectableChoice\/2","Condition":"Selected","SkipToDestination":"ENDOFBLOCK","Locator":"q:\/\/QID53\/SelectableChoice\/2","SkipToDescription":"In the last month, have you... <strong>No<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","Description":"Condition: <strong title=\"No\">No<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>End of Block<\/strong>.","QuestionID":"QID53"}]},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Closing","ID":"BL_eRROgTmcdw9Nj26","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Introduction","ID":"BL_1XlFYC2v5l1K6WO","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"New York Resident?\u00a0","ID":"BL_20s3qYsLbQfubhs","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID2"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}]},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_1XlFYC2v5l1K6WO","FlowID":"FL_9","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_20s3qYsLbQfubhs","FlowID":"FL_15","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_12","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID2","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID2\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID2","LeftOperand":"q:\/\/QID2\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Are you a New York City resident?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Branch","FlowID":"FL_20","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"Q_Language","Operator":"EqualTo","RightOperand":"EN","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">Q_Language<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> EN <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_13","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"DisplayMessage","EOSMessageLibrary":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","EOSMessage":"MS_71EQVrI7b0O4Edw","EOSRedirectURL":"http:\/\/www.qualtrics.com"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_21","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"Q_Language","Operator":"EqualTo","RightOperand":"ES-ES","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">Q_Language<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> ES-ES <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_17","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"DisplayMessage","EOSMessageLibrary":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","EOSMessage":"MS_8feaHqaQgYlOOcS","EOSRedirectURL":"http:\/\/www.qualtrics.com"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_22","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"Q_Language","Operator":"EqualTo","RightOperand":"FR","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">Q_Language<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> FR <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_19","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"DisplayMessage","EOSMessageLibrary":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","EOSMessage":"MS_cAUtw8zfTYHt726"}}]}]},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_16","SubSet":6,"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_3gg86c8VnqXvn4a","FlowID":"FL_2","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_bjueOXX4Fa1F9hc","FlowID":"FL_3","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_4NiGH4vukaqoi90","FlowID":"FL_4","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_eDJeyyfmHTsZpci","FlowID":"FL_5","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_6eVJgri4KeUGzvo","FlowID":"FL_6","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5tKGAjHdSUt48pU","FlowID":"FL_7","Autofill":[]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_eRROgTmcdw9Nj26","FlowID":"FL_8","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_33","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"source","Operator":"EqualTo","RightOperand":"helpnyc","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">source<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> helpnyc <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_34","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/www.helpnyc.info\/survey\/the-communities-speak-survey\/the-communities-speak-survey-complete"}}]},{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_29"},{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_24","EmbeddedData":[{"Description":"source","Type":"Recipient","Field":"source","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]}],"Properties":{"Count":34,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_1MPd1CpRYKLsPzg","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"removed expected","ID":"NO_cUE3qtFKQyjuKqy","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649101723,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID14","ID":"NT_1MPd1CpRYKLsPzg"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_1TGZ1esdpq382rA","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"maybe we need a question that just asks, do you need childcare?","ID":"NO_egRZGMhghbGYXaK","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649718875,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID30","ID":"NT_1TGZ1esdpq382rA"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_2iptJQpWMHqkRE2","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"no, I haven't experienced any abuse or violence\" mutually exclusive?","ID":"NO_cLUxPieOirTbfnw","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649428053,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID36","ID":"NT_2iptJQpWMHqkRE2"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_3kOfgLUyL151RTo","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"unemployed\" mutually exclusive?","ID":"NO_a2UQa7w1i53zu50","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649427945,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID15","ID":"NT_3kOfgLUyL151RTo"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_3qJVu5BNqiSVaaW","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"this question was not skipped when I selected that I had not experienced difficulty","ID":"NO_eLqBQH9oCiqeC0u","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1648843299,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Collapsed","UR_6thfhhJ8fVh4yJE":"Expanded"},"ParentID":"QID54","ID":"NT_3qJVu5BNqiSVaaW"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_5yDREZQEmO5KGuq","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"added new language to the word document: https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1ImKNf08G3eyjK4b2OUHn3mPrGIS2A7RD\/edit","ID":"NO_3eXfzO5EvhAW0JM","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649101928,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID19","ID":"NT_5yDREZQEmO5KGuq"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_5yHevIMILZFq90y","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"no\" mutually exclusive with other responses?","ID":"NO_eYfioA08pG1ocjc","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649427786,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID38","ID":"NT_5yHevIMILZFq90y"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_7U4RyA18OzUd07Y","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"unemployed\" mutually exclusive?","ID":"NO_6X4OAjT48fNPgua","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649427956,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID16","ID":"NT_7U4RyA18OzUd07Y"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_9mqrn4gTnilibhs","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"we need to add the phone number text here","ID":"NO_00ListisbK5B382","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649107471,"Removed":false},{"Message":"I am not able to figure yet out how use the validation tool to permit entry of either valid email addresses or phone numbers","ID":"NO_cA1AnhCKpK85u3s","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649107953,"Removed":false},{"Message":"Requires translation of email address and phone number","ID":"NO_3pDdza4MCMVKQjs","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649706882,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded","UR_6thfhhJ8fVh4yJE":"Expanded"},"ParentID":"QID45","ID":"NT_9mqrn4gTnilibhs"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_bDycXkcV1YZGg0C","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"I have not avoided any of my normal activities","ID":"NO_5yVTsv2Ak1mw8Em","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649427855,"Removed":true},{"Message":"make \"i have not avoided any of my normal activities\" mutually exclusive with all other options?","ID":"NO_8jLcssqsAjfpZuC","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649427882,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID43","ID":"NT_bDycXkcV1YZGg0C"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_bIRPeOdIPl1je5w","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"no, I do not have any form of health insurance\" mutually exclusive?","ID":"NO_6GuF8N6vHPoZrOC","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649427917,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID22","ID":"NT_bIRPeOdIPl1je5w"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_cMWCa1OV54MsFJY","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"i have not avoided any of my normal activities\" mutually exclusive with all other repsonses?","ID":"NO_dbd9xYssxxUwSUu","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649427828,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID42","ID":"NT_cMWCa1OV54MsFJY"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_cVonbFlMNodZaAu","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"not applicable\" mutually exclusive?","ID":"NO_czS4Qiifj5jTrj8","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649427991,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID49","ID":"NT_cVonbFlMNodZaAu"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_dd3pv3G0R3inkay","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"make \"none of the above\" mutually exclusive?","ID":"NO_8cRus1hQsr7Od1Q","UserID":"UR_a48ARZTTHzx1IDs","Timestamp":1649428019,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_a48ARZTTHzx1IDs":"Expanded"},"ParentID":"QID21","ID":"NT_dd3pv3G0R3inkay"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_1IfxUJuzolFoSj4","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"true","SaveAndContinue":"false","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":"None","SurveyTermination":"DefaultMessage","Header":"","Footer":"","ProgressBarDisplay":"None","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SurveyTitle":"Communities Speak Survey","SkinLibrary":"sipacolumbia","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":"*1022446574","templateId":"*2014","overrides":{"background":{"url":"","color":"#354267","overlay":{"color":"transparent","opacity":0}},"colors":{"primary":"#354267"},"layout":{"spacing":0.5},"logo":{"url":"https:\/\/sipacolumbia.co1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_9zC0mlVQFojElHE","banner":true,"height":"150px"}}},"NewScoring":1,"EOSMessage":null,"ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyMetaDescription":"To design policy that is rooted in the real experiences of communities and individuals, the project collects primary data at the level of individual respondents. New York City residents and small businesses are surveyed to gather microdata that informs our understanding of the unique vulnerabilities of communities and potential for resilience.","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","RefererCheck":"No","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessageLibrary":null,"ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":null,"EOSRedirectURL":"https:\/\/www.communitiesspeakproject.com\/","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDeletion":null,"PartialDataCloseAfter":"LastActivity","InactiveMessageLibrary":null,"InactiveMessage":null,"AvailableLanguages":{"EN":[],"FR":[],"ES-ES":[],"AR":[],"ZH-S":[]},"CustomStyles":[],"ProtectSelectionIds":true,"SurveyName":"Individual Survey- English - S22","SurveyCreationDate":"2022-03-22 12:36:58","MetaDataTranslations":{"ES-ES":{"SurveyTitle":"Communities Speak Survey"},"ZH-S":{"SurveyTitle":"COMMUNITIES SPEAK \u4e2a\u4eba\u8c03\u67e5"},"FR":{"SurveyTitle":"La Parole aux Communaut\u00e9s"},"AR":{"SurveyTitle":"\u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a \u062a\u062a\u062d\u062f\u062b \u2013 \u0627\u0633\u062a\u0628\u064a\u0627\u0646 \u0641\u0631\u062f\u064a"}}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"54","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID2","SecondaryAttribute":"Are you a New York City resident?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Are you a New York City resident?","DataExportTag":"Q2","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Are you a New York City resident?","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"FR":{"QuestionText":"Etes-vous r\u00e9sident de la ville de New York ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfEs usted residente de la ciudad de Nueva York? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u0623\u0646\u062a \u0645\u0642\u064a\u0645 \u0641\u064a \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u064a\u0648\u064a\u0648\u0631\u0643\u061f (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645"},"2":{"Display":"\u0644\u0627"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u662f\u7ebd\u7ea6\u5e02\u5c45\u6c11\u5417?","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID2","QuestionText_Unsafe":"Are you a New York City resident?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"Are you concerned about the spread of other potential variants (Ex: Delta or Omicron) of Covid-19...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Are you concerned about the spread of other potential variants (Ex: Delta or Omicron) of Covid-19? <b>(Select one)<\/b>","DataExportTag":"Q43","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Are you concerned about the spread of other potential variants (Ex: Delta or Omicron) of Covid-19...","Choices":{"1":{"Display":"Very concerned"},"2":{"Display":"Somewhat concerned"},"3":{"Display":"Not concerned at all"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u0623\u0646\u062a \u0642\u0644\u0642 \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u063a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 (\u062f\u0644\u062a\u0627) \u0644\u0640 Covid-19\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0642\u0644\u0642 \u062c\u062f\u0627"},"2":{"Display":"\u0642\u0644\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0645\u0627"},"3":{"Display":"\u0644\u064a\u0633 \u0642\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfLe preocupa la propagaci\u00f3n de otras posibles variantes (por ejemplo, Delta u Omicron) de Covid-19? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Muy preocupado\/a"},"2":{"Display":"Un poco preocupado\/a"},"3":{"Display":"No estou preocupado\/a"}}},"FR":{"QuestionText":"Etes-vous pr\u00e9occup\u00e9(e) par la transmission d\u2019autres variants du COVID-19 (par exemple, Delta ou Omicron) ?  <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Tr\u00e8s pr\u00e9occup\u00e9(e)"},"2":{"Display":"Assez pr\u00e9occup\u00e9(e)"},"3":{"Display":"Pas pr\u00e9occup\u00e9(e) du tout"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5bf9\u4e8e\u5176\u4ed6\u6f5c\u5728\u7684 COVID-19 \u65b0\u51a0\u75c5\u6bd2\u7684\u53d8\u79cd\uff08\u5982Delta \u6216 Omicron\uff09\u611f\u5230\u62c5\u5fe7\u5417\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b><br>","Choices":{"1":{"Display":"\u975e\u5e38\u62c5\u5fe7"},"2":{"Display":"\u6709\u4e00\u4e9b\u62c5\u5fe7"},"3":{"Display":"\u5b8c\u5168\u4e0d\u62c5\u5fe7"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID51","QuestionText_Unsafe":"Are you concerned about the spread of other potential variants (Ex: Delta or Omicron) of Covid-19? <b>(Select one)<\/b>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID17","SecondaryAttribute":"Are you currently receiving unemployment benefits? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Are you currently receiving unemployment benefits? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q18","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Are you currently receiving unemployment benefits? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No, because they expired"},"3":{"Display":"No, but I tried to apply for benefits"},"4":{"Display":"No, but I did not try to apply for benefits"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u062a\u062a\u0644\u0642\u0649 \u062d\u0627\u0644\u064a\u064b\u0627 \u0625\u0639\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0637\u0627\u0644\u0629\u061f (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645"},"2":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0646\u062a\u0647\u062a \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u062a\u0647\u0627"},"3":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u0643\u0646\u064a \u062d\u0627\u0648\u0644\u062a \u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0639\u0627\u0646\u0627\u062a\u064a"},"4":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u0643\u0646\u064a \u0644\u0645 \u0623\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0639\u0627\u0646\u0627\u062a\u064a"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfRecibe actualmente prestaciones por desempleo? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No, porque expiraron"},"3":{"Display":"No, pero trat\u00e9 de solicitar beneficios"},"4":{"Display":"No, pero no trat\u00e9 de solicitar beneficios"}}},"FR":{"QuestionText":"Recevez-vous des allocations ch\u00f4mage en ce moment ? (S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)","Choices":{"1":{"Display":"Oui "},"2":{"Display":"Non, car elles ont expir\u00e9"},"3":{"Display":"Non, mais j\u2019en ai fait la demande"},"4":{"Display":"Non, mais je n\u2019en ai pas fait la demande "}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5f53\u524d\u662f\u5426\u6b63\u5728\u63a5\u53d7\u4efb\u4f55\u5931\u4e1a\u6551\u6d4e\u91d1\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b><br>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426\uff0c\u56e0\u4e3a\u6551\u6d4e\u91d1\u5df2\u7ecf\u8fc7\u671f"},"3":{"Display":"\u5426\uff0c\u4f46\u6211\u66fe\u5c1d\u8bd5\u8fc7\u7533\u8bf7\u6551\u6d4e\u91d1"},"4":{"Display":"\u5426\uff0c\u4f46\u6211\u6ca1\u6709\u5c1d\u8bd5\u7533\u8bf7\u6551\u6d4e\u91d1"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID17","InPageDisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Please describe your current employment status. (Select all that apply)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Unemployed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID16","QuestionIDFromLocator":"QID16","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":true},"QuestionText_Unsafe":"Are you currently receiving unemployment benefits? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"Are you currently working in-person?\u00a0(Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Are you currently working in-person?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q20","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Are you currently working in-person?\u00a0(Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes, I am working fully in-person"},"2":{"Display":"Yes, but only in a hybrid model (I am working in-person and at home)"},"3":{"Display":"No, I am fully virtual (I am only working at home)"},"4":{"Display":"I am not working"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u0639\u062f\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062d\u0636\u0648\u0631\u064a\u0627\u061f (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0623\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u062d\u0636\u0648\u0631\u064a"},"2":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0647\u062c\u064a\u0646 (\u0623\u0639\u0645\u0644 \u062d\u0636\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644)"},"3":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0623\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0646 \u0628\u0639\u062f (\u0623\u0646\u0627 \u0623\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644 \u0641\u0642\u0637)"},"4":{"Display":"\u0644\u0627 \u0623\u0639\u0645\u0644"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfEst\u00e1 trabajando actualmente en persona? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, estoy trabajando completamente en persona\u00a0"},"2":{"Display":"S\u00ed, pero solo en modelo h\u00edbrido (Trabajo en persona y en casa)\u00a0"},"3":{"Display":"No, soy completamente virtual (Solo trabajo en casa)"},"4":{"Display":"No estoy trabajando"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u81ea\u4ece\u7ebd\u7ea6\u5e02\u6062\u590d\u5f00\u653e\u4e4b\u540e\uff082021\u5e746\u6708\uff09\uff0c\u60a8\u56de\u5f52\u7ebf\u4e0b\u5de5\u4f5c\u4e86\u5417\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f\uff0c\u6211\u5b8c\u5168\u7ebf\u4e0b\u73b0\u573a\u5de5\u4f5c"},"2":{"Display":"\u662f\uff0c\u4f46\u53ea\u662f\u6df7\u5408\u578b\uff08\u6211\u65e2\u7ebf\u4e0b\u73b0\u573a\u5de5\u4f5c\u53c8\u5728\u5bb6\u529e\u516c\uff09"},"3":{"Display":"\u5426\uff0c\u6211\u5b8c\u5168\u7ebf\u4e0a\u5de5\u4f5c\uff08\u6211\u53ea\u5728\u5bb6\u529e\u516c\uff09"},"4":{"Display":"\u6211\u6ca1\u6709\u5728\u5de5\u4f5c"}}},"FR":{"QuestionText":"Travaillez-vous actuellement en personne ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui, je travaille totalement en personne "},"2":{"Display":"Oui, mais seulement dans un mod\u00e8le hybride (je travaille en personne et \u00e0 distance)"},"3":{"Display":"Non, je travaille de fa\u00e7on virtuelle (depuis chez moi)"},"4":{"Display":"Je ne travaille pas"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID19","QuestionText_Unsafe":"Since the city has fully reopened (June 2021), have you returned to working in-person? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"At any point in the last 1 month, have you avoided doing any of the following because of COVID-19...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"At any point in the last 1 month, have you avoided doing any of the following because of COVID-19 concerns? <b>(Select all that apply)<\/b><b><\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q41","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"At any point in the last 1 month, have you avoided doing any of the following because of COVID-19...","Choices":{"1":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided going to a healthcare facility one or more times."},"2":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided leaving my home one or more times."},"3":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided using public transportation one or more times"},"4":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided returning to a shared office space one or more times"},"5":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided eating at an indoor restaurant one or more times"},"6":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided attending indoor entertainment one or more times"},"7":{"Display":"I have not avoided any of my normal activities","ExclusiveAnswer":true},"8":{"Display":"Other","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0641\u064a \u0623\u064a \u0648\u0642\u062a \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u0647\u0644 \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0645\u062e\u0627\u0648\u0641 \u0645\u0646 COVID-19\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631."},"2":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0645\u063a\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0645\u0646\u0632\u0644\u064a \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"3":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"4":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0643\u062a\u0628 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"5":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0645\u0637\u0639\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"6":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"7":{"Display":"\u0644\u0645 \u0623\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0634\u0637\u062a\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"},"8":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"En alg\u00fan momento en el \u00faltimo mes, \u00bfha evitado hacer alguna de las siguientes cosas debido a preocupaciones relacionadas con el COVID-19?","Choices":{"1":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado ir a un centro de salud una o m\u00e1s veces."},"2":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado salir de mi casa una o m\u00e1s veces."},"3":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado usar el transporte p\u00fablico una o m\u00e1s veces."},"4":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado regresar a un espacio de oficina compartido una o m\u00e1s veces."},"5":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado comer en un restaurante interior una o m\u00e1s veces."},"6":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado asistir a espect\u00e1culos en interiores una o m\u00e1s veces."},"7":{"Display":"No he evitado ninguna de mis actividades normales"},"8":{"Display":"Otro"}}},"FR":{"QuestionText":"Au cours du dernier mois, avez-vous \u00e9vit\u00e9 une des situations suivantes en raison de pr\u00e9occupations li\u00e9es au COVID-19 ? <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Au cours du dernier, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois un \u00e9tablissement de soin. "},"2":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois de sortir de chez moi "},"3":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois d\u2019utiliser les transports publics "},"4":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois de retourner dans un espace de bureau partage"},"5":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois de diner \u00e0 un restaurant en int\u00e9rieur"},"6":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois des installations de divertissements en int\u00e9rieur"},"7":{"Display":"Je n\u2019ai \u00e9vit\u00e9 aucune de mes activit\u00e9s normales"},"8":{"Display":"Autre : ___ "}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u60a8\u662f\u5426\u5728\u67d0\u4e00\u65f6\u523b\u51fa\u4e8e\u5bf9 COVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u7684\u62c5\u5fe7\uff0c\u800c\u907f\u514d\u8fdb\u884c\u4ee5\u4e0b\u4efb\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f<b>(\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u53bb\u533b\u7597\u573a\u6240\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"2":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u79bb\u5f00\u5bb6\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"3":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u4f7f\u7528\u516c\u5171\u4ea4\u901a\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"4":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u56de\u5f52\u516c\u7528\u529e\u516c\u5ba4\u7a7a\u95f4\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"5":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u5728\u5ba4\u5185\u9910\u5385\u5403\u996d\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"6":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u53c2\u52a0\u5ba4\u5185\u5a31\u4e50\u6d3b\u52a8\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"7":{"Display":"\u6211\u672a\u66fe\u907f\u514d\u4efb\u4f55\u65e5\u5e38\u6d3b\u52a8"},"8":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}}},"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID42","QuestionText_Unsafe":"At any point in the last 1 month, have you avoided doing any of the following because of COVID-19 concerns?&nbsp;<b>Select all that apply.<\/b><b><\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"At any point in the last 1 month, have you avoided doing any of the following because of crime or...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"At any point in the last 1 month, have you avoided doing any of the following because of crime or safety concerns? <b>(Select all that apply)<\/b><b><\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q42","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"At any point in the last 1 month, have you avoided doing any of the following because of crime or...","Choices":{"1":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided going to a healthcare facility one or more times."},"2":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided leaving my home one or more times."},"3":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided using public transportation one or more times."},"4":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided returning to a shared office space one or more times."},"5":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided eating at an indoor restaurant one or more times"},"6":{"Display":"In the last 1 month, I have avoided attending indoor entertainment one or more times"},"7":{"Display":"Other: ___","TextEntry":"true"},"8":{"Display":"I have not avoided any of my normal activities","ExclusiveAnswer":true}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","8","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0641\u064a \u0623\u064a \u0648\u0642\u062a \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u0647\u0644 \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0645\u062e\u0627\u0648\u0641 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u0645\u0629\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631."},"2":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0645\u063a\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0645\u0646\u0632\u0644\u064a \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"3":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"4":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0643\u062a\u0628 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"5":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0645\u0637\u0639\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"6":{"Display":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u062a\u062c\u0646\u0628\u062a \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"},"7":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"},"8":{"Display":"\u0644\u0645 \u0623\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0634\u0637\u062a\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"En alg\u00fan momento en el \u00faltimo mes, \u00bfha evitado hacer algo de lo siguiente debido a problemas de seguridad o delitos?","Choices":{"1":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado ir a un centro de salud una o m\u00e1s veces."},"2":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado salir de mi casa una o m\u00e1s veces."},"3":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado usar el transporte p\u00fablico una o m\u00e1s veces."},"4":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado regresar a un espacio de oficina compartido una o m\u00e1s veces."},"5":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado comer en un restaurante interior una o m\u00e1s veces."},"6":{"Display":"En el \u00faltimo mes, he evitado asistir a espect\u00e1culos en interiores una o m\u00e1s veces."},"7":{"Display":"Otro: ___"},"8":{"Display":"No he evitado ninguna de mis actividades normales."}}},"FR":{"QuestionText":"Au cours du dernier mois, avez-vous \u00e9vit\u00e9 une des situations suivantes en raison du niveau de criminalit\u00e9 ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 ?&nbsp;<b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Au cours du dernier, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois un \u00e9tablissement de soin. "},"2":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois de sortir de chez moi "},"3":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois d\u2019utiliser les transports publics "},"4":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois de retourner dans un espace de bureau partage"},"5":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois de diner \u00e0 un restaurant en int\u00e9rieur"},"6":{"Display":"Au cours du dernier mois, j\u2019ai \u00e9vit\u00e9 une ou plusieurs fois des installations de divertissements en int\u00e9rieur"},"7":{"Display":"Autre : ___ "},"8":{"Display":"Je n\u2019ai \u00e9vit\u00e9 aucune de mes activit\u00e9s normales"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u60a8\u662f\u5426\u5728\u67d0\u4e00\u65f6\u523b\u51fa\u4e8e\u5bf9\u5b89\u5168\u6216\u72af\u7f6a\u7684\u62c5\u5fe7\uff0c\u800c\u907f\u514d\u8fdb\u884c\u4ee5\u4e0b\u4efb\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f<b>(\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u53bb\u533b\u7597\u573a\u6240\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"2":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u79bb\u5f00\u5bb6\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"3":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u4f7f\u7528\u516c\u5171\u4ea4\u901a\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"4":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u56de\u5f52\u516c\u7528\u529e\u516c\u5ba4\u7a7a\u95f4\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"5":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u5728\u5ba4\u5185\u9910\u5385\u5403\u996d\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"6":{"Display":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u6211\u66fe\u907f\u514d\u53c2\u52a0\u5ba4\u5185\u5a31\u4e50\u6d3b\u52a8\u4e00\u6b21\u6216\u591a\u6b21"},"7":{"Display":"\u5176\u4ed6"},"8":{"Display":"\u6211\u672a\u66fe\u907f\u514d\u4efb\u4f55\u65e5\u5e38\u6d3b\u52a8"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID43","QuestionText_Unsafe":"At any point in the last 1 month, have you avoided doing any of the following because of crime or safety concerns?&nbsp;<b>Select all that apply.<\/b><b><\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"8","8":"7"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"By completing this survey, you are eligible to enter a raffle. If you are interested in being con...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"By completing this survey, you are eligible to enter a raffle. <b>If you are interested in being considered for the raffle, you must provide contact information here.<\/b> If you are willing to be contacted by Communities Speak for prizes or future surveys, please provide your email or phone number below.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q48","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"By completing this survey, you are eligible to enter a raffle. If you are interested in being con...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":null}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0646\u0648\u062f \u0623\u0646 \u0646\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644 \u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062f\u0631\u0627\u0633\u0627\u062a \u0627\u0633\u062a\u0642\u0635\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0646\u0645\u0627\u0630\u062c \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629. \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0644\u0627 \u062a\u0645\u0627\u0646\u0639 \u0641\u064a \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0643 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a \u062a\u062d\u062f\u062b (Communities Speak)\u060c \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0628\u0631\u064a\u062f\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0623\u062f\u0646\u0627\u0647."},"ES-ES":{"QuestionText":"Al completar esta encuesta, usted es elegible para participar en una rifa. Si est\u00e1 interesado\/a en ser considerado\/a para la rifa, debe proporcionar informaci\u00f3n de contacto aqu\u00ed. Si est\u00e1 dispuesto\/a a que Communities Speak se comunique con usted para obtener premios o futuras encuestas, proporcione su correo electr\u00f3nico o n\u00famero de tel\u00e9fono a continuaci\u00f3n.","Choices":{"4":{"Display":"Correo electr\u00f3nico"},"5":{"Display":"N\u00famero de tel\u00e9fono"}}},"FR":{"QuestionText":"En compl\u00e9tant ce questionnaire, vous \u00eates \u00e9ligible pour participer au tirage au sort. <b>Si vous souhaitez \u00eatre consid\u00e9r\u00e9(e) pour le tirage au sort, veuillez fournir vos coordonn\u00e9es ci-dessous.<\/b> Si vous acceptez d\u2019\u00eatre contact\u00e9(e) par La Parole aux Communaut\u00e9s afin de recevoir des prix ou futurs questionnaires, veuillez fournir votre email ou num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone ci-dessous.","Choices":{"4":{"Display":"Email"},"5":{"Display":"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u5b8c\u6210\u8fd9\u4efd\u8c03\u67e5\u95ee\u5377\uff0c\u60a8\u83b7\u5f97\u4e86\u53c2\u52a0\u62bd\u5956\u7684\u8d44\u683c\u3002\u5982\u679c\u60a8\u6709\u5174\u8da3\u53c2\u4e0e\u62bd\u5956\uff0c\u60a8\u987b\u5728\u6b64\u5904\u63d0\u4f9b\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\u3002\u5982\u679c\u60a8\u613f\u610fCommunities Speak\u540e\u7eed\u7ee7\u7eed\u8054\u7cfb\u60a8\u5173\u4e8e\u5956\u54c1\u4e8b\u5b9c\u6216\u53c2\u4e0e\u672a\u6765\u7684\u8c03\u67e5\u95ee\u5377\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u65b9\u63d0\u4f9b\u60a8\u7684\u90ae\u7bb1\u5730\u5740\u6216\u624b\u673a\u53f7\u7801\u3002"}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID45","QuestionText_Unsafe":"We would like to contact you in the future to take new surveys and modules. If you are happy to be contacted by Communities Speak, please provide your email below.","Choices":{"4":{"Display":"Email Address","TextEntryValidation":"ValidEmail","TextEntry":"on"},"5":{"Display":"Phone Number","TextEntryValidation":"USPhone","TextEntry":"on"}},"ChoiceOrder":["4","5"]}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID30","SecondaryAttribute":"Can you find childcare if you need it? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Can you find childcare if you need it? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q31","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Can you find childcare if you need it? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"Not applicable"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"3":"No"},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0639\u062b\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u062d\u062a\u062c\u062a \u0625\u0644\u064a\u0647\u0627\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645"},"2":{"Display":"\u0644\u0627"},"3":{"Display":"\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfTienes la posibilidad de encontrar una guarder\u00eda para tus hijos\/as? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No aplica"}}},"FR":{"QuestionText":"Avez-vous acc\u00e8s \u00e0 des services de garderie si besoin ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"Non Concern\u00e9 (e)"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u5982\u679c\u9700\u8981\u7684\u8bdd\uff0c\u60a8\u80fd\u5426\u627e\u5230\u513f\u7ae5\u6258\u7ba1\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"},"3":{"Display":"\u6b64\u9898\u4e0d\u9002\u7528"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID30","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"Can you find childcare if you need it? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of a...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Counting yourself, how many people live in your household? <b>(Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q26","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of a...","Choices":{"1":{"Display":"Seniors 65+","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":60,"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"2":{"Display":"Adults 18-64","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":60,"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"3":{"Display":"Children 4-17","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":60,"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"4":{"Display":"Children under 4","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":60,"TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u064a \u0646\u0641\u0633\u0643\u060c \u0643\u0645 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0639\u064a\u0634\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0632\u0644\u0643\u061f <b>(\u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 0\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u064a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u0641\u0631\u0627\u062f \u0645\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0632\u0644\u0643)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0643\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0646 65+"},"2":{"Display":"\u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0646 18-64"},"3":{"Display":"\u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 4-17"},"4":{"Display":"\u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 4 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"Incluy\u00e9ndose a usted mismo, \u00bfcu\u00e1ntas personas viven en su hogar? (Ingrese 0, si no hay miembros de un grupo de edad en su hogar)","Choices":{"1":{"Display":"Adultos mayores (65+)"},"2":{"Display":"Adultos 18-64"},"3":{"Display":"Ni\u00f1os 4-17"},"4":{"Display":"Ni\u00f1os menores que 4"}}},"FR":{"QuestionText":"Combien de personnes vivent dans votre foyer, vous compris ? <b>(R\u00e9pondez 0 si aucun membre de votre foyer n\u2019appartient \u00e0 cette tranche d\u2019\u00e2ge)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Seniors 65+"},"2":{"Display":"Adultes 18-64"},"3":{"Display":"Enfants 4-17"},"4":{"Display":"Enfants de moins de 4 ans"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u5305\u62ec\u60a8\u81ea\u5df1\u5728\u5185\uff0c\u60a8\u5bb6\u603b\u5171\u5c45\u4f4f\u591a\u5c11\u53e3\u4eba\uff1f<b>\uff08\u5982\u679c\u5bb6\u91cc\u6ca1\u6709\u5c5e\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u5e74\u9f84\u7ec4\u7684\u4eba\uff0c\u8bf7\u586b0\uff09<\/b><br>","Choices":{"1":{"Display":"\u8001\u5e74\u4eba 65\u5c81\u4ee5\u4e0a"},"2":{"Display":"\u6210\u5e74\u4eba 18-64\u5c81"},"3":{"Display":"\u513f\u7ae5 4-18\u5c81"},"4":{"Display":"\u513f\u7ae5 4\u5c81\u4ee5\u4e0b"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID25","QuestionText_Unsafe":"Including yourself, how many people live in your household? <b>(Answer 0, if there are no members of an age group in your household)<\/b>"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"Do you currently have any form of health insurance? (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Do you currently have any form of health insurance? <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q23","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Do you currently have any form of health insurance? (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"Private insurance"},"2":{"Display":"Employer-provided insurance"},"3":{"Display":"Medicare"},"4":{"Display":"Medicaid"},"5":{"Display":"No, I do not have any form of health insurance","ExclusiveAnswer":true},"6":{"Display":"I don\u2019t know"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u062d\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0623\u064a \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u062e\u0627\u0635"},"2":{"Display":"\u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644"},"3":{"Display":"\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0635\u062d\u064a (Medicare)"},"4":{"Display":"\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0635\u062d\u064a (Medicaid)"},"5":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a \u0623\u064a \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a"},"6":{"Display":"\u0644\u0627 \u0627\u0639\u0631\u0641"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfTiene actualmente alg\u00fan tipo de seguro m\u00e9dico? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"Seguro privado"},"2":{"Display":"Seguro proporcionado por el empleador"},"3":{"Display":"Medicare"},"4":{"Display":"Medicaid"},"5":{"Display":"No, yo no tengo ning\u00fan tipo de seguro de salud"},"6":{"Display":"Yo no se"}}},"FR":{"QuestionText":"Poss\u00e9dez-vous actuellement une forme d\u2019assurance maladie ? <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Assurance priv\u00e9e"},"2":{"Display":"Assurance fournie par mon employeur"},"3":{"Display":"Medicare"},"4":{"Display":"Medicaid"},"5":{"Display":"Non, je ne dispose d\u2019aucune forme d\u2019assurance maladie"},"6":{"Display":"Je ne sais pas"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5f53\u4e0b\u662f\u5426\u6301\u6709\u7684\u4efb\u4f55\u5065\u5eb7\u4fdd\u9669\uff1f\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879\u3002<b>\uff08\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879\uff09<\/b><br>","Choices":{"1":{"Display":"\u79c1\u4eba\u4fdd\u9669"},"2":{"Display":"\u96c7\u4e3b\u63d0\u4f9b\u7684\u4fdd\u9669"},"3":{"Display":"\u8001\u5e74\u533b\u7597\u4fdd\u9669"},"4":{"Display":"\u533b\u7597\u8865\u8d34\u8ba1\u5212"},"5":{"Display":"\u5426\uff0c\u6211\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u5065\u5eb7\u4fdd\u9669"},"6":{"Display":"\u6211\u4e0d\u77e5\u9053"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID22","QuestionText_Unsafe":"Do you currently have any form of health insurance? <b>Select all that apply.<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"Do you have access to the internet where you live? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Do you have access to the internet where you live? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q24","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Do you have access to the internet where you live? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes, our access is strong"},"2":{"Display":"Yes, we have limited internet access"},"3":{"Display":"No, we do not have internet access"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfTiene acceso a internet donde vive? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, nuestro acceso es fuerte"},"2":{"Display":"S\u00ed, tenemos acceso limitado a internet\u00a0"},"3":{"Display":"No, nosotros\/as no tenemos acceso a internet"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0639\u064a\u0634 \u0641\u064a\u0647\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0642\u0648\u064a"},"2":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f \u0644\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a"},"3":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5c45\u4f4f\u7684\u573a\u6240\u662f\u5426\u80fd\u8bbf\u95ee\u4e92\u8054\u7f51\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u7f51\u7edc\u8fde\u63a5\u5f88\u597d"},"2":{"Display":"\u662f\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u6709\u6709\u9650\u7f51\u7edc\u8fde\u63a5\u6743\u9650"},"3":{"Display":"\u5426\uff0c\u6211\u4eec\u65e0\u6cd5\u63a5\u5165\u4e92\u8054\u7f51"}}},"FR":{"QuestionText":"Avez-vous acc\u00e8s \u00e0 un internet dans votre logement ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui, mon acc\u00e8s est performant "},"2":{"Display":"Oui, j\u2019ai un acc\u00e8s limite \u00e0 internet "},"3":{"Display":"Non, je n\u2019ai pas acc\u00e8s internet "}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID23","QuestionText_Unsafe":"Do you have access to the internet where you live? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID29","SecondaryAttribute":"Do you have any of the following concerns about your child attending school? (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Do you have any of the following concerns about your child attending school? <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q30","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Do you have any of the following concerns about your child attending school? (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"Child contracting the COVID-19 virus"},"2":{"Display":"Child not being academically ready for new grade level this fall"},"3":{"Display":"Child not feeling comfortable around other children"},"4":{"Display":"Too many experienced teachers retired"},"5":{"Display":"Classroom size"},"6":{"Display":"Transportation"},"7":{"Display":"No concerns"},"8":{"Display":"Other","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0630\u0647\u0627\u0628 \u0637\u0641\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629\u061f<b> (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 \u0628\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 COVID-19"},"2":{"Display":"\u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 \u0644\u064a\u0633 \u062c\u0627\u0647\u0632\u064b\u0627 \u0623\u0643\u0627\u062f\u064a\u0645\u064a\u064b\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0641"},"3":{"Display":"\u0639\u062f\u0645 \u0634\u0639\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646"},"4":{"Display":"\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f \u0639\u062f\u062f \u0643\u0628\u064a\u0631 \u062c\u062f\u064b\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0645\u064a\u0646 \u0630\u0648\u064a \u0627\u0644\u062e\u0628\u0631\u0629"},"5":{"Display":"\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a"},"6":{"Display":"\u0627\u0644\u0646\u0642\u0644"},"7":{"Display":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0645\u062e\u0627\u0648\u0641"},"8":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfTiene alguna de las siguientes preocupaciones sobre tu hijo frecuentar la escuela? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"Que mi ni\u00f1o o ni\u00f1a contraiga COVID-19"},"2":{"Display":"Que mi ni\u00f1o o ni\u00f1a no estan preparados acad\u00e9micamente para el nuevo nivel de grado este oto\u00f1o"},"3":{"Display":"Que mi ni\u00f1o o ni\u00f1a no se siente c\u00f3modo cerca de otros(as) ni\u00f1os(as)"},"4":{"Display":"Que demasiados maestros experimentados jubilados"},"5":{"Display":"Tama\u00f1o de aula (por ejemplo, si es demasiado grande)"},"6":{"Display":"Transporte (por ejemplo, la falta de acesso a)"},"7":{"Display":"Sin preocupaciones"},"8":{"Display":"Otro"}}},"FR":{"QuestionText":"Ressentez-vous une des pr\u00e9occupations suivantes, au sujet de la fr\u00e9quentation d\u2019une \u00e9cole par votre enfant ? <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"La contraction du COVID-19 par mon enfant"},"2":{"Display":"Mon enfant n\u2019a pas le niveau acad\u00e9mique suffisant pour passer dans la classe sup\u00e9rieure en septembre "},"3":{"Display":"Mon enfant n\u2019est pas \u00e0 l\u2019aise autour des autres enfants"},"4":{"Display":"Trop de professeurs exp\u00e9riment\u00e9s sont partis \u00e0 la retraite"},"5":{"Display":"Taille de la classe"},"6":{"Display":"Transports"},"7":{"Display":"Aucune pr\u00e9occupation"},"8":{"Display":"Autre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5bf9\u4e8e\u60a8\u5b69\u5b50\u7684\u4e0a\u5b66\u95ee\u9898\uff0c\u6709\u4ee5\u4e0b\u4efb\u4f55\u62c5\u5fc3\u5417\uff1f(<b>\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5b69\u5b50\u611f\u67d3\u65b0\u51a0\u75c5\u6bd2"},"2":{"Display":"\u5b69\u5b50\u8fd8\u6ca1\u6709\u8fbe\u5230\u4eca\u5e74\u79cb\u5b63\u5b66\u671f\u7684\u5e74\u7ea7\u5b66\u672f\u6c34\u5e73"},"3":{"Display":"\u5b69\u5b50\u5728\u5176\u4ed6\u5c0f\u5b69\u513f\u5468\u56f4\u4f1a\u611f\u5230\u4e0d\u8212\u670d"},"4":{"Display":"\u592a\u591a\u6709\u7ecf\u9a8c\u7684\u8001\u5e08\u9000\u4f11\u4e86"},"5":{"Display":"\u8bfe\u5802\u89c4\u6a21"},"6":{"Display":"\u4ea4\u901a"},"7":{"Display":"\u6ca1\u6709\u62c5\u5fc3"},"8":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID29","InPageDisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":true},"QuestionText_Unsafe":"Do you have any of the following concerns about your child attending school? <b>Select all that apply<\/b>.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"Do you need childcare, but your household cannot afford the cost? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Do you need childcare, but your household cannot afford the cost? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q32","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Do you need childcare, but your household cannot afford the cost? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"Not applicable"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"3":"No"},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0625\u0644\u0649 \u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0623\u0633\u0631\u062a\u0643 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0641\u0629\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645"},"2":{"Display":"\u0644\u0627"},"3":{"Display":"\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfNecesita cuidado de ni\u00f1os, pero su hogar no puede pagar el costo? (Elija uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed\u00a0"},"2":{"Display":"No\u00a0"},"3":{"Display":"No aplica"}}},"FR":{"QuestionText":"Avez-vous besoin de services de garderies, mais votre foyer ne peut couvrir le cout ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"Non Concern\u00e9 (e) "}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u662f\u5426\u9700\u8981\u513f\u7ae5\u6258\u7ba1\u4f46\u5bb6\u5ead\u65e0\u6cd5\u8d1f\u62c5\u8be5\u8d39\u7528\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"},"3":{"Display":"\u6b64\u9898\u4e0d\u9002\u7528"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID31","InPageDisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":true},"QuestionText_Unsafe":"Do you need childcare, but your household cannot afford the cost? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID11","SecondaryAttribute":"Do you speak a language other than English at home?\u00a0(Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Do you speak a language other than English at home?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q11","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Do you speak a language other than English at home?\u00a0(Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u062a\u062a\u062d\u062f\u062b \u0644\u063a\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062c\u0644\u064a\u0632\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645"},"2":{"Display":"\u0644\u0627"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"Hablas otro idioma en casa que no sea el ingl\u00e9s? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed\u00a0"},"2":{"Display":"No"}}},"FR":{"QuestionText":"Parlez-vous une langue autre que l\u2019anglais chez vous ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u9664\u4e86\u82f1\u8bed\uff0c\u60a8\u5728\u5bb6\u8fd8\u8bf4\u5176\u4ed6\u7684\u8bed\u8a00\u5417\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID11","QuestionText_Unsafe":"Do you speak a language other than English at home?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"Have you been discriminated against due to COVID-19? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you been discriminated against due to COVID-19? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q37","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you been discriminated against due to COVID-19? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes, I have experienced discrimination"},"2":{"Display":"No, I have not experienced discrimination but I am worried about it"},"3":{"Display":"No, I have not experienced discrimination and am not worried about it"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfHa sido discriminado debido a COVID-19? (Elija uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, he experimentado discriminaci\u00f3n"},"2":{"Display":"No, no he experimetnado discriminaci\u00f3n pero estoy preocupado\/a con eso\u00a0"},"3":{"Display":"No, no he experimentado discriminaci\u00f3n y no me preocupo con eso"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u062a\u0639\u0631\u0636\u062a \u0644\u0644\u062a\u0645\u064a\u064a\u0632 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0644\u0642\u062f \u062a\u0639\u0631\u0636\u062a \u0644\u0644\u062a\u0645\u064a\u064a\u0632"},"2":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u0645 \u0623\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0644\u062a\u0645\u064a\u064a\u0632 \u0648\u0644\u0643\u0646\u064a \u0623\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u062d\u064a\u0627\u0644\u0647"},"3":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u0645 \u0623\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0644\u062a\u0645\u064a\u064a\u0632 \u0648\u0644\u0633\u062a \u0642\u0644\u0642\u0627 \u0628\u0634\u0623\u0646\u0647"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u66fe\u7ecf\u5386\u8fc7\u4efb\u4f55 COVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u5bfc\u81f4\u7684\u6b67\u89c6\u5417\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f\uff0c\u6211\u7ecf\u5386\u8fc7\u6b67\u89c6"},"2":{"Display":"\u5426\uff0c\u6211\u8fd8\u6ca1\u6709\u7ecf\u5386\u8fc7\u4efb\u4f55\u6b67\u89c6\uff0c\u4f46\u6211\u5bf9\u6b64\u8868\u793a\u62c5\u5fe7"},"3":{"Display":"\u5426\uff0c\u6211\u8fd8\u6ca1\u6709\u7ecf\u5386\u8fc7\u4efb\u4f55\u6b67\u89c6\uff0c\u5e76\u4e14\u5bf9\u6b64\u6ca1\u6709\u62c5\u5fe7"}}},"FR":{"QuestionText":"Avez-vous \u00e9t\u00e9 victime de discrimination \u00e0 cause du COVID-19 ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 victime de discrimination "},"2":{"Display":"Non, je n\u2019ai pas \u00e9t\u00e9 victime de discrimination mais je crains l\u2019\u00eatre"},"3":{"Display":"Non, je n\u2019ai pas \u00e9t\u00e9 victime de discrimination et je ne crains pas l\u2019\u00eatre"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID37","QuestionText_Unsafe":"Have you been discriminated against due to COVID-19? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"Have you experienced abuse or violence due to COVID-19? (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you experienced abuse or violence due to COVID-19? <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q36","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you experienced abuse or violence due to COVID-19? (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"Yes, I have experienced verbal abuse"},"2":{"Display":"Yes, I have experienced physical violence"},"3":{"Display":"No, I haven\u2019t experienced any abuse or violence","ExclusiveAnswer":true}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u062a\u0639\u0631\u0636\u062a \u0644\u0644\u0625\u064a\u0630\u0627\u0621 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0641 \u0628\u0633\u0628\u0628 COVID-19\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0644\u0642\u062f \u062a\u0639\u0631\u0636\u062a \u0644\u0644\u0625\u0633\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0641\u0638\u064a\u0629"},"2":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0644\u0642\u062f \u062a\u0639\u0631\u0636\u062a \u0644\u0644\u0639\u0646\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0633\u062f\u064a"},"3":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u0645 \u0623\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0623\u064a \u0625\u0633\u0627\u0621\u0629 \u0623\u0648 \u0639\u0646\u0641"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfHa sufrido abuso o violencia debido al COVID-19? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, he experimentado abuso verbal"},"2":{"Display":"S\u00ed, he experimentado violencia f\u00edsica"},"3":{"Display":"No, no he experimentado ning\u00fan abuso o violencia"}}},"FR":{"QuestionText":"Avez-vous \u00e9t\u00e9 victime de violence ou d\u2019abus \u00e0 cause du COVID-19 ? <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 victime d\u2019abus verbal"},"2":{"Display":"Oui, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 victime d\u2019abus physique"},"3":{"Display":"Non, je n\u2019ai \u00e9t\u00e9 victime d\u2019aucune violence ou d\u2019abus"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u66fe\u7ecf\u5386\u8fc7\u4efb\u4f55 COVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u5bfc\u81f4\u7684\u8650\u5f85\u6216\u66b4\u529b\u5bf9\u5f85\u5417\uff1f<b>(\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879)<\/b><br>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f\uff0c\u6211\u7ecf\u5386\u8fc7\u53e3\u5934\u8fb1\u9a82"},"2":{"Display":"\u662f\uff0c\u6211\u7ecf\u5386\u8fc7\u80a2\u4f53\u66b4\u529b"},"3":{"Display":"\u5426\uff0c\u6211\u6ca1\u6709\u7ecf\u5386\u8fc7\u4efb\u4f55\u8650\u5f85\u6216\u66b4\u529b"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID36","QuestionText_Unsafe":"Have you experienced abuse or violence due to COVID-19? <b>Select all that apply.<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"Have you received or do you plan to receive the COVID-19 booster?\u00a0(Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you received or do you plan to receive the COVID-19 booster?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q39","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you received or do you plan to receive the COVID-19 booster?\u00a0(Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"Prefer not to answer"},"4":{"Display":"No, I was never vaccinated"}},"ChoiceOrder":["1","2","4","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u062a\u0644\u0642\u064a\u062a \u0627\u0648 \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0644\u0642\u064a \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0632\u0632\u0629 \u0644\u0640 COVID-19\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645"},"2":{"Display":"\u0644\u0627"},"3":{"Display":"\u062a\u0641\u0636\u0644 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629"},"4":{"Display":"\u0644\u0627\u060c \u0644\u0645 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u0637\u0639\u064a\u0645\u064a \u0642\u0637"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfHa recibido o planea recibir  la vacuna de refuerzo de COVID-19?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"Prefiero no responder"},"4":{"Display":"No, nunca fui vacunado\/a"}}},"FR":{"QuestionText":"Avez-vous re\u00e7u ou avez-vous l\u2019intention de recevoir le rappel du vaccin contre le COVID-19 ?&nbsp;<b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"Je pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"},"4":{"Display":"Non, je ne suis pas vaccin\u00e9(e)"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5df2\u7ecf\u6253\u8fc7\u6216\u8005\u51c6\u5907\u6253 COVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u82d7\u52a0\u5f3a\u9488\u5417\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"},"3":{"Display":"\u4e0d\u613f\u900f\u9732"},"4":{"Display":"\u6ca1\u6709\uff0c\u6211\u4ece\u672a\u63a5\u79cd\u8fc7\u75ab\u82d7"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID39","QuestionText_Unsafe":"Have you received or do you plan to receive the COVID-19 booster?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"4","4":"3"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Have you received the COVID-19 booster?\u00a0(Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you received the COVID-19 booster?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q40","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you received the COVID-19 booster?\u00a0(Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No, but I plan to"},"3":{"Display":"No, I don\u2019t plan to"},"4":{"Display":"Prefer not to answer"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID40","InPageDisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Have you received or do you plan to receive the COVID-19 booster?&amp;nbsp;(Select one)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":true},"QuestionText_Unsafe":"Have you received the COVID-19 booster?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"Have you, or anyone in your household, ever tested positive for COVID-19? (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Have you, or anyone in your household, ever tested positive for COVID-19? <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q38","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Have you, or anyone in your household, ever tested positive for COVID-19? (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"Yes, I have tested positive"},"2":{"Display":"Yes, a member of my household has tested positive"},"3":{"Display":"No","ExclusiveAnswer":true},"4":{"Display":"Prefer not to answer"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u0633\u0628\u0642 \u0644\u0643\u060c \u0623\u0648 \u0644\u0623\u064a \u0634\u062e\u0635 \u0641\u064a \u0623\u0633\u0631\u062a\u0643\u060c \u0623\u0646 \u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 COVID-19 \u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a\u0629\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0643\u0627\u0646\u062a \u0646\u062a\u064a\u062c\u062a\u064a \u0627\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a\u0647"},"2":{"Display":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0643\u0627\u0646\u062a \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0623\u062d\u062f \u0623\u0641\u0631\u0627\u062f \u0623\u0633\u0631\u062a\u064a \u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a\u0629"},"3":{"Display":"\u0644\u0627"},"4":{"Display":"\u062a\u0641\u0636\u0644 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfAlguna vez usted, o alguien en su hogar, dio positivo por COVID-19? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, he dado positivo"},"2":{"Display":"S\u00ed, un miembro de mi hogar ha dado positivo"},"3":{"Display":"No"},"4":{"Display":"Prefiero no responder"}}},"FR":{"QuestionText":"Avez-vous, ou un membre de votre foyer, test\u00e9 positif au COVID-19 ?<b> (S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui, j\u2019ai test\u00e9 positif"},"2":{"Display":"Oui, un membre de mon foyer a test\u00e9 positif "},"3":{"Display":"Non"},"4":{"Display":"Je pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u6216\u8005\u60a8\u5bb6\u5ead\u4e2d\u7684\u4efb\u4f55\u6210\u5458\u66fe\u68c0\u6d4b\u51fa\u8fc7COVID-19 \u65b0\u51a0\u9633\u6027\u5417\uff1f<b>(\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f\uff0c\u6211\u66fe\u7ecf\u68c0\u6d4b\u51fa\u9633\u6027"},"2":{"Display":"\u662f\u7684\uff0c\u5bb6\u5ead\u6210\u5458\u68c0\u6d4b\u51fa\u9633\u6027"},"3":{"Display":"\u5426"},"4":{"Display":"\u4e0d\u613f\u900f\u9732"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38","QuestionText_Unsafe":"Have you, or anyone in your household, ever tested positive for COVID-19? <b>Select all that apply.<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"How long have you been receiving unemployment benefits? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"How long have you been receiving unemployment benefits? <b>(Select one)<\/b>","DataExportTag":"Q19","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"How long have you been receiving unemployment benefits? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Less than one month"},"2":{"Display":"Between one and three months"},"3":{"Display":"Between three and six months"},"4":{"Display":"More than six months"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1nto tiempo ha estado recibiendo beneficios de desempleo? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Menos que un mes"},"2":{"Display":"Entre uno y tres meses"},"3":{"Display":"Entre tres y seis meses\u00a0"},"4":{"Display":"M\u00e1s que seis meses"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0646\u0630 \u0645\u062a\u0649 \u0648\u0623\u0646\u062a \u062a\u062a\u0644\u0642\u0649 \u0625\u0639\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0644\u0629\u061f<b> (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0634\u0647\u0631"},"2":{"Display":"\u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0634\u0647\u0631 \u0648\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0634\u0647\u0631"},"3":{"Display":"\u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0648\u0633\u062a\u0629 \u0623\u0634\u0647\u0631"},"4":{"Display":"\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0633\u062a\u0629 \u0623\u0634\u0647\u0631"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5df2\u7ecf\u63a5\u53d7\u5931\u4e1a\u6551\u6d4e\u91d1\u591a\u4e45\u4e86\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5c11\u4e8e\u4e00\u4e2a\u6708"},"2":{"Display":"\u4e00\u4e2a\u6708\u5230\u4e09\u4e2a\u6708\u4e4b\u95f4"},"3":{"Display":"\u4e09\u4e2a\u6708\u5230\u516d\u4e2a\u6708\u4e4b\u95f4"},"4":{"Display":"\u591a\u4e8e\u516d\u4e2a\u6708"}}},"FR":{"QuestionText":"Depuis quand recevez-vous des allocations ch\u00f4mage ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b><b><\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Moins d\u2019un mois"},"2":{"Display":"Entre un et trois mois"},"3":{"Display":"Entre trois et six mois"},"4":{"Display":"Plus de six mois"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID18","InPageDisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID17\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Are you currently receiving unemployment benefits? (Select one)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID17\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID17","QuestionIDFromLocator":"QID17","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":true},"QuestionText_Unsafe":"How long have you been receiving unemployment benefits? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"How old are you?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"How old are you?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q5","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"How old are you?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","MinChars":"1","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"120","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":{"FR":{"QuestionText":"Quel \u00e2ge avez-vous ?"},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tienes?"},"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0639\u0645\u0631\u0643\u061f"},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u7684\u5e74\u9f84\u662f\u4ec0\u4e48?"}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID5","QuestionText_Unsafe":"How old are you?"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"How would you rate the current government\u2019s response to the COVID-19 pandemic?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"How would you rate the current government\u2019s response to the COVID-19 pandemic?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q33","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"How would you rate the current government\u2019s response to the COVID-19 pandemic?","Choices":{"1":{"Display":"Federal Government"},"2":{"Display":"State Government"},"3":{"Display":"City Government"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la respuesta del gobierno actual a la pandemia de COVID-19?","Choices":{"1":{"Display":"Gobierno Federal"},"2":{"Display":"Gobierno Estatal"},"3":{"Display":"Gobierno de la Ciudad"}},"Answers":{"1":{"Display":"Excelente"},"2":{"Display":"Bueno"},"3":{"Display":"Promedio"},"4":{"Display":"Pobre"},"5":{"Display":"Muy Pobre"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0648\u0628\u0627\u0621 COVID-19\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0629"},"2":{"Display":"\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0629"},"3":{"Display":"\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u0645\u0645\u062a\u0627\u0632"},"2":{"Display":"\u062c\u064a\u062f"},"3":{"Display":"\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"},"4":{"Display":"\u0636\u0639\u064a\u0641"},"5":{"Display":"\u0636\u0639\u064a\u0641 \u062c\u062f\u0627"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5982\u4f55\u6253\u5206\u8bc4\u4ef7\u5f53\u524d\u653f\u5e9c\u5bf9\u4e8e COVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u7684\u5e94\u5bf9\uff1f","Choices":{"1":{"Display":"\u8054\u90a6\u653f\u5e9c"},"2":{"Display":"\u5dde\u653f\u5e9c"},"3":{"Display":"\u5e02\u653f\u5e9c"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u975e\u5e38\u597d"},"2":{"Display":"\u597d"},"3":{"Display":"\u4e00\u822c"},"4":{"Display":"\u4e0d\u597d"},"5":{"Display":"\u975e\u5e38\u4e0d\u597d"}}},"FR":{"QuestionText":"Comment noteriez-vous la r\u00e9ponse actuelle du gouvernement face \u00e0 la pand\u00e9mie du COVID-19 ?","Choices":{"1":{"Display":"Gouvernement F\u00e9d\u00e9ral"},"2":{"Display":"Gouvernement local (Etat)"},"3":{"Display":"Gouvernement local (ville)"}},"Answers":{"1":{"Display":"Excellent"},"2":{"Display":"Bon"},"3":{"Display":"Moyen"},"4":{"Display":"Faible"},"5":{"Display":"Tr\u00e8s faible"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Excellent"},"2":{"Display":"Good"},"3":{"Display":"Average"},"4":{"Display":"Poor"},"5":{"Display":"Very Poor"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID33","QuestionText_Unsafe":"How would you rate the current government\u2019s response to the COVID-19 pandemic?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"How would you rate the quality of the following neighborhood services?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"How would you rate the quality of the following neighborhood services?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q34","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"How would you rate the quality of the following neighborhood services?","Choices":{"1":{"Display":"Garbage collection"},"2":{"Display":"Pothole repair"},"3":{"Display":"Libraries"},"4":{"Display":"Neighborhood public schools"},"5":{"Display":"Maintenance of parks and recreational facilities"},"6":{"Display":"Housing code enforcement"},"7":{"Display":"Emergency medical services"},"8":{"Display":"Police responsiveness to calls or complaints"},"9":{"Display":"Prevention of local crime\/neighborhood safety"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la calidad de los siguientes servicios de vecindario?","Choices":{"1":{"Display":"Recolecci\u00f3n de basura"},"2":{"Display":"Reparaci\u00f3n de baches"},"3":{"Display":"Bibliotecas"},"4":{"Display":"Escuelas p\u00fablicas de barrio"},"5":{"Display":"Mantenimiento de parques e instalaciones recreativas"},"6":{"Display":"Aplicaci\u00f3n del c\u00f3digo de vivienda"},"7":{"Display":"Servicios m\u00e9dicos de emergencia"},"8":{"Display":"Capacidad de respuesta de la polic\u00eda a llamadas o quejas"},"9":{"Display":"Prevenci\u00f3n del crimen local\/seguridad del vecindario"}},"Answers":{"1":{"Display":"Excelente"},"2":{"Display":"Bueno"},"3":{"Display":"Justo"},"4":{"Display":"Pobre"},"5":{"Display":"No se\/No estoy Seguro(a)"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0642\u064a\u0645 \u062c\u0648\u062f\u0629 \u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u062c\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0627\u0645\u0629"},"2":{"Display":"\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0648\u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631"},"3":{"Display":"\u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0627\u062a"},"4":{"Display":"\u0627\u0644\u0645\u062f\u0627\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629"},"5":{"Display":"\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629"},"6":{"Display":"\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0643\u0627\u0646"},"7":{"Display":"\u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u0626\u0629"},"8":{"Display":"\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0643\u0627\u0644\u0645\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0627\u0648\u0649"},"9":{"Display":"\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \/ \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062d\u064a"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u0645\u0645\u062a\u0627\u0632"},"2":{"Display":"\u062c\u064a\u062f"},"3":{"Display":"\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"},"4":{"Display":"\u0636\u0639\u064a\u0641"},"5":{"Display":"\u0644\u0627 \u0627\u0639\u0644\u0645"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5982\u4f55\u6253\u5206\u8bc4\u4ef7\u4ee5\u4e0b\u793e\u533a\u670d\u52a1\u7684\u8d28\u91cf\uff1f","Choices":{"1":{"Display":"\u5783\u573e\u6536\u96c6"},"2":{"Display":"\u8def\u9762\u4fee\u8865"},"3":{"Display":"\u56fe\u4e66\u9986"},"4":{"Display":"\u793e\u533a\u7684\u516c\u7acb\u5b66\u6821"},"5":{"Display":"\u516c\u56ed\u548c\u5176\u4ed6\u5a31\u4e50\u8bbe\u65bd\u7684\u7ef4\u62a4"},"6":{"Display":"\u4f4f\u623f\u6761\u4f8b\u7684\u5b9e\u65bd"},"7":{"Display":"\u7d27\u6025\u533b\u7597\u670d\u52a1"},"8":{"Display":"\u8b66\u5bdf\u5bf9\u4e8e\u7535\u8bdd\u53ca\u6295\u8bc9\u7684\u56de\u5e94"},"9":{"Display":"\u9884\u9632\u5730\u533a\u72af\u7f6a\/\u7ef4\u62a4\u793e\u533a\u5b89\u5168"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u975e\u5e38\u597d"},"2":{"Display":"\u597d"},"3":{"Display":"\u4e00\u822c"},"4":{"Display":"\u4e0d\u597d"},"5":{"Display":"\u4e0d\u77e5\u9053\/\u4e0d\u786e\u5b9a"}}},"FR":{"QuestionText":"Comment noteriez-vous la qualit\u00e9 des services de quartier ci-dessous ?","Choices":{"1":{"Display":"Collecte d\u2019ordure"},"2":{"Display":"R\u00e9paration des nids-de-poule"},"3":{"Display":"Biblioth\u00e8ques"},"4":{"Display":"Ecoles publiques de quartier"},"5":{"Display":"Maintenance des parcs et des installations r\u00e9cr\u00e9atives"},"6":{"Display":"Application du code de logement"},"7":{"Display":"Services m\u00e9dicaux d\u2019urgences"},"8":{"Display":"Temps de r\u00e9ponse de la police aux appels et plaintes"},"9":{"Display":"Prevention de crimes locaux \/ suret\u00e9 du quartier"}},"Answers":{"1":{"Display":"Excellent"},"2":{"Display":"Bon"},"3":{"Display":"Correct"},"4":{"Display":"Faible"},"5":{"Display":"Je ne sais pas\/ ne suis pas s\u00fbr(e)"}}}},"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"Excellent"},"2":{"Display":"Good"},"3":{"Display":"Fair"},"4":{"Display":"Poor"},"5":{"Display":"Don\u2019t know\/not sure"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID34","QuestionText_Unsafe":"How would you rate the quality of the following neighborhood services?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"If your employment status has changed (or if you have changed employers), what was the reason for...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"If your employment status has changed (or if you have changed employers), what was the reason for this change? (<b>Select all that apply)<\/b>","DataExportTag":"Q17","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"If your employment status has changed (or if you have changed employers), what was the reason for...","Choices":{"1":{"Display":"Laid off"},"2":{"Display":"Fired"},"3":{"Display":"Chose to retire"},"4":{"Display":"Sought better pay"},"5":{"Display":"Sought better benefits"},"6":{"Display":"Safety concerns at my previous job"},"7":{"Display":"COVID-19 concerns at my previous job"},"8":{"Display":"Lack of adequate childcare"},"9":{"Display":"Burnt out, unhappy, and\/or wanted better work-life balance at previous job"},"10":{"Display":"Pivoted to a new industry\/career"},"11":{"Display":"Returned to school or job training"},"12":{"Display":"Other","TextEntry":"true"},"13":{"Display":"Not Applicable","ExclusiveAnswer":true}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0625\u0630\u0627 \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0648\u0636\u0639\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a (\u0623\u0648 \u0625\u0630\u0627 \u0642\u0645\u062a \u0628\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644) \u060c \u0641\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0628 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u061f <b>\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642.<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u062a\u0645 \u062a\u0633\u0631\u064a\u062d\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644"},"2":{"Display":"\u062a\u0645 \u0637\u0631\u062f\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644"},"3":{"Display":"\u0642\u0631\u0631\u062a \u0623\u0646 \u0623\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f"},"4":{"Display":"\u0627\u0644\u0631\u063a\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u062c\u0631 \u0623\u0641\u0636\u0644"},"5":{"Display":"\u0627\u0644\u0631\u063a\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0641\u0648\u0627\u0626\u062f \u0623\u0641\u0636\u0644"},"6":{"Display":"\u0645\u062e\u0627\u0648\u0641 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u062a\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629"},"7":{"Display":"\u0645\u062e\u0627\u0648\u0641 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0640\u0640  COVID-19 \u0641\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u062a\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629"},"8":{"Display":"\u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644\u064a"},"9":{"Display":"\u0645\u0646\u0647\u0643\u060c \u063a\u064a\u0631 \u0633\u0639\u064a\u062f \u060c \u0623\u0648 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646  \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u062a\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629"},"10":{"Display":"\u0627\u0644\u0631\u063a\u0628\u0629  \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0642\u0637\u0627\u0639  \u0623\u0648 \u0645\u0647\u0646\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629"},"11":{"Display":"\u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629  \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0643\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a"},"12":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"},"13":{"Display":"\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"Si su situaci\u00f3n laboral ha cambiado (o si ha cambiado de empleador), \u00bfcu\u00e1l fue el motivo de este cambio? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"Dejar Cesante (Laid off)"},"2":{"Display":"Despedido\/a"},"3":{"Display":"Eligio retirarse"},"4":{"Display":"Busc\u00f3 mejores sal\u00e1rios"},"5":{"Display":"Busc\u00f3 mejores benef\u00edcios"},"6":{"Display":"Problemas de seguridad en mi trabajo anterior"},"7":{"Display":"Preocupacions de COVID-19 en trabajo anterior"},"8":{"Display":"Falta de cuidado infantil adecuado"},"9":{"Display":"Agotado\/a, infeliz y\/o quer\u00eda un mejor equilibrio entre el trabajo y la vida en el trabajo anterior"},"10":{"Display":"Dirigido\/a a una nueva industria\/carrera"},"11":{"Display":"Regres\u00f3 a la escuela o entrenamiento vocacional"},"12":{"Display":"Otro"},"13":{"Display":"No applicable"}}},"FR":{"QuestionText":"Si votre situation d\u2019emploi a chang\u00e9 <b>(ou si vous avez changez d\u2019employeur),<\/b> quelle \u00e9tait la raison de ce changement ? <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Licenciement"},"2":{"Display":"Renvoi"},"3":{"Display":"Retraite volontaire"},"4":{"Display":"A la recherche d\u2019une meilleure r\u00e9mun\u00e9ration"},"5":{"Display":"A la recherche de meilleurs b\u00e9n\u00e9fices"},"6":{"Display":"Pr\u00e9occupations de suret\u00e9 \u00e0 mon emploi pr\u00e9c\u00e8dent"},"7":{"Display":"Pr\u00e9occupations li\u00e9es aux COVID-19 \u00e0 mon emploi pr\u00e9c\u00e8dent"},"8":{"Display":"Absence de services de garde d\u2019enfants"},"9":{"Display":"Epuisement, m\u00e9contentement, ou \u00e0 la recherche d\u2019un meilleur \u00e9quilibre entre vie personnelle et travail"},"10":{"Display":"Changement d\u2019industrie ou de carri\u00e8re"},"11":{"Display":"Retour \u00e0 l\u2019\u00e9cole ou formation professionnelle "},"12":{"Display":"Autre"},"13":{"Display":"Non Concerne(e)"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u5982\u679c\u60a8\u7684\u5c31\u4e1a\u72b6\u51b5\u53d1\u751f\u4e86\u6539\u53d8\uff08\u6216\u8005\u60a8\u6362\u4e86\u516c\u53f8\u5de5\u4f5c\uff09\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u4e86\u8fd9\u79cd\u6539\u53d8\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u88ab\u88c1\u5458"},"2":{"Display":"\u88ab\u89e3\u96c7"},"3":{"Display":"\u9009\u62e9\u9000\u4f11"},"4":{"Display":"\u4e3a\u4e86\u5bfb\u627e\u66f4\u9ad8\u7684\u85aa\u6c34"},"5":{"Display":"\u4e3a\u4e86\u5bfb\u627e\u66f4\u9ad8\u7684\u798f\u5229"},"6":{"Display":"\u4e4b\u524d\u7684\u5de5\u4f5c\u6709\u5b89\u5168\u98ce\u9669"},"7":{"Display":"\u4e4b\u524d\u7684\u5de5\u4f5c\u6709COVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u98ce\u9669"},"8":{"Display":"\u6ca1\u6709\u8db3\u591f\u7684\u513f\u7ae5\u6258\u7ba1\u670d\u52a1"},"9":{"Display":"\u75b2\u60eb\uff0c\u4e0d\u5f00\u5fc3\uff0c\u548c\/\u6216\u60f3\u8981\u66f4\u5e73\u8861\u7684\u5de5\u4f5c\u751f\u6d3b\u5173\u7cfb\u800c\u79bb\u5f00\u4e86\u4e0a\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c"},"10":{"Display":"\u51c6\u5907\u8f6c\u53d8\u804c\u4e1a\/\u884c\u4e1a\u65b9\u5411"},"11":{"Display":"\u56de\u5230\u5b66\u6821\u6216\u804c\u4e1a\u57f9\u8bad"},"12":{"Display":"\u5176\u4ed6"},"13":{"Display":"\u6b64\u9898\u4e0d\u9002\u7528\u6211\u7684\u60c5\u51b5"}}}},"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49","AnalyzeChoices":{"13":"No"},"QuestionText_Unsafe":"If your employment status has changed (or if you have changed employers), what was the reason for this change? <b>Select all that apply.<\/b>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"11","12":"12","13":"13"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"In the last month, have you had difficulty in getting a COVID-19 test? Consider both at-home and...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In the last month, have you had difficulty in getting a COVID-19 test? Consider both at-home and testing site tests.&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DataExportTag":"Q45","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In the last month, have you had difficulty in getting a COVID-19 test? Consider both at-home and...","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u0647\u0644 \u0648\u0627\u062c\u0647\u062a \u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 COVID-19\u061f \u0636\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0643\u0644\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644 \u0648\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631.","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645"},"2":{"Display":"\u0644\u0627"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00a0En el \u00faltimo mes, \u00bfhe tenido dificultad para hacerse la prueba de COVID-19? Considere las pruebas tanto en el hogar como en el sitio de prueba.","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}}},"FR":{"QuestionText":"Au cours du mois dernier, avez-vous rencontr\u00e9 des difficult\u00e9s \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 un test COVID ? Veuillez consid\u00e9rer des tests chez vous et en centre de d\u00e9pistage.&nbsp;<b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u60a8\u662f\u5426\u66fe\u7ecf\u611f\u5230\u63a5\u53d7 COVID-19 \u65b0\u51a0\u68c0\u6d4b\u662f\u56f0\u96be\u7684\uff1f\u8bf7\u8003\u8651\u5728\u5bb6\u548c\u5728\u68c0\u6d4b\u70b9\u68c0\u6d4b\u4e24\u79cd\u60c5\u51b5\u3002&nbsp;<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID53","QuestionText_Unsafe":"In the last month, have you had difficulty in getting a COVID-19 test? Consider both at-home and testing site tests.&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"In the past month, how often have you sought a COVID test for any reason?\u00a0(Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In the past month, how often have you sought a COVID test for any reason?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DataExportTag":"Q44","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In the past month, how often have you sought a COVID test for any reason?\u00a0(Select one)","Choices":{"1":{"Display":"0 times"},"2":{"Display":"1-2 times"},"3":{"Display":"3-4 times"},"4":{"Display":"5 or more times"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u060c \u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0637\u0644\u0628\u062a \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 COVID \u0644\u0623\u064a \u0633\u0628\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628\u061f","Choices":{"1":{"Display":"0 \u0645\u0631\u0627\u062a"},"2":{"Display":"1-2 \u0645\u0631\u0627\u062a"},"3":{"Display":"3-4 \u0645\u0631\u0627\u062a"},"4":{"Display":"5 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"En el \u00faltimo mes, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia solicit\u00f3 una prueba de COVID por cualquier motivo?","Choices":{"1":{"Display":"0 veces"},"2":{"Display":"1-2 veces"},"3":{"Display":"3-4 veces"},"4":{"Display":"5 o mas veces"}}},"FR":{"QuestionText":"Au cours du dernier mois, combien de fois vous \u00eates-vous fait teste(e) pour le COVID-19, toute raison confondue ?&nbsp;<b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"0 fois"},"2":{"Display":"1-2 fois"},"3":{"Display":"3-4 fois"},"4":{"Display":"5 ou plus de 5 fois"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e2d\uff0c\u60a8\u56e0\u4e3a\u4efb\u4f55\u539f\u56e0\u800c\u5bfb\u6c42 COVID-19 \u65b0\u51a0\u68c0\u6d4b\u7684\u9891\u7387\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u96f6\u6b21"},"2":{"Display":"\u4e00\u5230\u4e24\u6b21"},"3":{"Display":"\u4e09\u5230\u56db\u6b21"},"4":{"Display":"\u4e94\u6b21\u53ca\u4ee5\u4e0a"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID52","QuestionText_Unsafe":"In the past month, how often have you sought a COVID test for any reason?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"In the past year have you experienced any of the following? (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In the past year have you experienced any of the following? <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q22","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In the past year have you experienced any of the following? (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"Difficulty finding or relying on childcare"},"2":{"Display":"Worried about running out of food"},"3":{"Display":"Ran out of food or was unable to afford food"},"4":{"Display":"Difficulty receiving\/using social services and\/or benefits (e.g. food stamps)"},"5":{"Display":"Difficulty getting cleaning supplies or personal protective equipment (PPE), i.e. masks, gloves or antibacterial gel"},"6":{"Display":"Difficulty accessing or using transportation"},"7":{"Display":"Difficulty paying bills"},"8":{"Display":"Difficulty paying rent"},"9":{"Display":"Difficulty finding housing"},"10":{"Display":"Felt unsafe in your neighborhood"},"11":{"Display":"Other","TextEntry":"true"},"12":{"Display":"None of the above","ExclusiveAnswer":true},"13":{"Display":"Eviction or threat of eviction"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","13","10","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"12":"No"},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a\u060c \u0647\u0644 \u0648\u0627\u062c\u0647\u062a \u0623\u064a\u064b\u0627 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062b\u0648\u0631 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644"},"2":{"Display":"\u0642\u0644\u0642 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0627\u062f \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645"},"3":{"Display":"\t\u0646\u0641\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645 \u0623\u0648 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u062a\u0643\u0627\u0644\u064a\u0641\u0647"},"4":{"Display":"\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u062a\u0644\u0642\u064a \/ \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0648 \/ \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0627\u0646\u0627\u062a (\u0645\u062b\u0644 \u0642\u0633\u0627\u0626\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645)"},"5":{"Display":"\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0644\u0632\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0623\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a\u0629 (PPE) \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0646\u0639\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0641\u0627\u0632\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0644"},"6":{"Display":"\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0627"},"7":{"Display":"\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0644 \u0623\u0648 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627"},"8":{"Display":"\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0633\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0641\u0648\u0627\u062a\u064a\u0631"},"9":{"Display":"\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0625\u064a\u062c\u0627\u0631"},"10":{"Display":"\u0634\u0639\u0631\u062a \u0628\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u062a\u0643"},"11":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"},"12":{"Display":"\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642"},"13":{"Display":"\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0625\u064a\u062c\u0627\u062f \u0633\u0643\u0646"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"En el \u00faltimo a\u00f1o, \u00bfexperiment\u00f3 alguno de los siguientes? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"Dificultad para encontrar o confiar en el cuidado de los ni\u00f1os"},"2":{"Display":"Preocupada\/o por quedarse sin comida"},"3":{"Display":"Se qued\u00f3 sin comida o no pudo pagarla"},"4":{"Display":"Dificultad para recibir\/usar servicios y\/o beneficios sociales (por ejemplo, cupones de alimentos)"},"5":{"Display":"Dificultad para conseguir material de limpieza o equipo de protecci\u00f3n personal (EPI), es decir, mascarillas, guantes o gel antibacterial"},"6":{"Display":"Dificultad para acceder o usar el transporte"},"7":{"Display":"Dificultad para pagar las facturas"},"8":{"Display":"Dificultad para pagar la renta\u00a0"},"9":{"Display":"Dificultad para encontrar vivienda"},"10":{"Display":"Se sinti\u00f3 inseguro en su vecindario"},"11":{"Display":"Otro"},"12":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"13":{"Display":"Desalojo o amenaza de desalojo"}}},"FR":{"QuestionText":"Au cours de la derni\u00e8re ann\u00e9e, avez-vous connu une des situations suivantes ? <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Difficult\u00e9s \u00e0 acc\u00e9der ou \u00e0 faire confiance aux services de garderies d\u2019enfant"},"2":{"Display":"Peur de manquer de nourriture "},"3":{"Display":"Manque de nourriture ou de moyen pour me procurer de la nourriture "},"4":{"Display":"Difficult\u00e9s \u00e0 recevoir\/ utiliser des services sociaux et\/ ou b\u00e9n\u00e9fices (coupons alimentaires)  "},"5":{"Display":"Difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux produits de nettoyages ou aux \u00e9quipements de protection individuelle (EPI), comme masques, gants ou gel antibact\u00e9rien "},"6":{"Display":"Difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s ou d\u2019utilisation des transports "},"7":{"Display":"Difficult\u00e9s \u00e0 payer mes factures "},"8":{"Display":"Difficult\u00e9s \u00e0 payer mon loyer"},"9":{"Display":"Difficult\u00e9s \u00e0 trouver un logement"},"10":{"Display":"Je me suis senti(e) en danger dans mon quartier "},"11":{"Display":"Autre"},"12":{"Display":"Aucune situation ne me correspond"},"13":{"Display":"Expulsion ou menace d\u2019expulsion"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8fc7\u53bb\u4e00\u5e74\u4e2d\u60a8\u662f\u5426\u7ecf\u5386\u8fc7\u4ee5\u4e0b\u4efb\u4f55\u4e00\u79cd\u60c5\u51b5\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5f88\u96be\u627e\u5230\u6216\u4f9d\u8d56\u513f\u7ae5\u6258\u7ba1"},"2":{"Display":"\u62c5\u5fc3\u5403\u5b8c\u98df\u7269"},"3":{"Display":"\u98df\u7269\u5168\u90e8\u5403\u5b8c\u6216\u8d1f\u62c5\u4e0d\u8d77\u98df\u7269"},"4":{"Display":"\u6536\u5230\u6216\u4f7f\u7528\u793e\u4f1a\u670d\u52a1\u548c\/\u6216\u793e\u4f1a\u798f\u5229\u7684\u56f0\u96be\uff08\u5982\uff0c\u98df\u7269\u52b5\uff09"},"5":{"Display":"\u83b7\u53d6\u6e05\u6d01\u7528\u54c1\u6216\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u88c5\u5907\u7684\u56f0\u96be\uff08\u5982\uff0c\u53e3\u7f69\uff0c\u624b\u5957\u6216\u6740\u83cc\u6d17\u624b\u6db2\uff09"},"6":{"Display":"\u63a5\u89e6\u6216\u4f7f\u7528\u4ea4\u901a\u5de5\u5177\u7684\u56f0\u96be"},"7":{"Display":"\u507f\u8fd8\u8d26\u5355\u7684\u56f0\u96be"},"8":{"Display":"\u652f\u4ed8\u79df\u91d1\u7684\u56f0\u96be"},"9":{"Display":"\u5bfb\u627e\u4f4f\u6240\u7684\u56f0\u96be"},"10":{"Display":"\u5728\u5c45\u4f4f\u7684\u793e\u533a\u4e2d\u611f\u5230\u4e0d\u5b89\u5168"},"11":{"Display":"\u5176\u4ed6"},"12":{"Display":"\u4ee5\u4e0a\u90fd\u4e0d\u662f"},"13":{"Display":"\u88ab\u623f\u4e1c\u9a71\u9010\u6216\u5a01\u80c1\u88ab\u9a71\u9010"}}}},"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID21","QuestionText_Unsafe":"In the past year have you experienced any of the following? <b>Select all that apply.<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"11","11":"12","12":"13","13":"10"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"Is there anything else you would like to tell us about your experience during the COVID-19 pandemic?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Is there anything else you would like to tell us about your experience during the COVID-19 pandemic?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q47","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":680,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Is there anything else you would like to tell us about your experience during the COVID-19 pandemic?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfHay algo m\u00e1s que le gustar\u00eda contarnos sobre su experiencia durante la pandemia de COVID-19?"},"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621 \u0622\u062e\u0631 \u062a\u0648\u062f \u0625\u062e\u0628\u0627\u0631\u0646\u0627 \u0628\u0647 \u0639\u0646 \u062a\u062c\u0631\u0628\u062a\u0643 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u062c\u0627\u0626\u062d\u0629 COVID-19\u061f"},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5bf9\u4e8e COVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u8fd8\u6709\u4efb\u4f55\u60f3\u5206\u4eab\u7ed9\u6211\u4eec\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f"},"FR":{"QuestionText":"Souhaitez-vous partager un autre commentaire sur votre exp\u00e9rience durant la pand\u00e9mie du COVID-19 ?"}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID44","QuestionText_Unsafe":"Is there anything else you would like to tell us about your experience during the COVID-19 pandemic?"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"Is your child\/children attending school in-person? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Is your child\/children attending school in-person? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q28","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Is your child\/children attending school in-person? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Yes"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"Not applicable"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"3":"No"},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0647\u0644 \u064a\u0630\u0647\u0628 \u0637\u0641\u0644\u0643 \/ \u0623\u0637\u0641\u0627\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u062d\u0636\u0648\u0631\u064a\u0627\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0646\u0639\u0645"},"2":{"Display":"\u0644\u0627"},"3":{"Display":"\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfTu hijo\/a(s) asiste a la escuela en persona? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed\u00a0"},"2":{"Display":"No\u00a0"},"3":{"Display":"No se aplica"}}},"FR":{"QuestionText":"Votre enfant va-t-il \u00e0 l\u2019\u00e9cole en personne ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"Non Concern\u00e9(e)"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u7684\u5b69\u5b50\u662f\u5426\u7ebf\u4e0b\u5b9e\u5730\u4e0a\u5b66\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b><br>","Choices":{"1":{"Display":"\u662f"},"2":{"Display":"\u5426"},"3":{"Display":"\u6b64\u9898\u4e0d\u9002\u7528\u6211\u7684\u60c5\u51b5"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID27","InPageDisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":true},"QuestionText_Unsafe":"Is your child\/children attending school in-person? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"Please choose one or more races\/ethnicities that you consider yourself to be. (Select all that ap...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please choose one or more races\/ethnicities that you consider yourself to be. <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q7","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please choose one or more races\/ethnicities that you consider yourself to be. (Select all that ap...","Choices":{"1":{"Display":"Hispanic or Latinx"},"2":{"Display":"White (Non-Hispanic or Latino)"},"3":{"Display":"Black or African American"},"4":{"Display":"Indigenous American \/ First Nations (including American Indian or Alaska Native)"},"5":{"Display":"Asian"},"6":{"Display":"Native Hawaiian or Pacific Islander"},"7":{"Display":"Other","TextEntry":"true"},"8":{"Display":"Prefer not to answer"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0621 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u062a\u0645\u064a \u0625\u0644\u064a\u0647\u0627 (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)","Choices":{"1":{"Display":"\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a \u0623\u0648 \u0644\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a"},"2":{"Display":"\u0623\u0628\u064a\u0636 (\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a \u0623\u0648 \u0644\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a)"},"3":{"Display":"\u0623\u0633\u0648\u062f \u0623\u0648 \u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a \u0627\u0648 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u0644 \u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a"},"4":{"Display":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0633\u0643\u0627\u0646 \u0623\u0644\u0627\u0633\u0643\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644\u064a\u064a\u0646"},"5":{"Display":"\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a \u0622\u0633\u064a\u0648\u064a"},"6":{"Display":"\u0645\u0646 \u0647\u0627\u0648\u0627\u064a \u0623\u0648 \u062c\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062f\u0626"},"7":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"},"8":{"Display":"\u062a\u0641\u0636\u0644 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"Elija una o m\u00e1s razas o etnias que considere que pertenece (Seleccione todas las que correspondan)","Choices":{"1":{"Display":"Hispano\/a o Latino\/a"},"2":{"Display":"Blanco\/a (No Hispano\/a o Latino\/a)"},"3":{"Display":"Negro\/a o Afroamericano\/a"},"4":{"Display":"\u00cdndio Americano\/a o Nativo\/a de Alaska"},"5":{"Display":"Asi\u00e1tico\/a"},"6":{"Display":"Nativo\/a de Hawai o de las Islas Pac\u00edficas"},"7":{"Display":"Otro\/a"},"8":{"Display":"Prefiero no decir"}}},"FR":{"QuestionText":"Choisissez une ou plusieurs races ou ethnicit\u00e9s qui vous correspond. <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Hispanique ou Latino"},"2":{"Display":"Blanc(he) (Non-Hispanique ou Latino)"},"3":{"Display":"Noir(e) or Africain(e)-Am\u00e9ricain(e)"},"4":{"Display":"Am\u00e9ricain(e) autochtone \/ Premi\u00e8res Nations (y compris Am\u00e9rindien(e) ou Natif(ve) d\u2019Alaska)"},"5":{"Display":"Asiatique"},"6":{"Display":"Hawaiien(ne) Natif(ve) ou habitant des Iles du Pacific"},"7":{"Display":"Autre __________"},"8":{"Display":"Je pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8bf7\u9009\u62e9\u60a8\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u5c5e\u4e8e\u7684\u79cd\u65cf\/\u6c11\u65cf\uff08<b>\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u897f\u73ed\u7259\u88d4\u6216\u62c9\u4e01\u7f8e\u6d32\u88d4"},"2":{"Display":"\u767d\u4eba\uff08\u975e\u897f\u73ed\u7259\u88d4\u6216\u62c9\u4e01\u7f8e\u6d32\u88d4\uff09"},"3":{"Display":"\u975e\u88d4\u7f8e\u56fd\u4eba"},"4":{"Display":"\u7f8e\u6d32\u5370\u7b2c\u5b89\u4eba\u6216\u963f\u62c9\u65af\u52a0\u571f\u8457\u4eba"},"5":{"Display":"\u4e9a\u88d4"},"6":{"Display":"\u590f\u5a01\u5937\u4eba\u6216 \u592a\u5e73\u6d0b\u5c9b\u6c11"},"7":{"Display":"\u5176\u4ed6"},"8":{"Display":"\u4e0d\u613f\u900f\u9732"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID7","QuestionText_Unsafe":"Please choose one or more races\/ethnicities that you consider yourself to be. Select all that apply.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"Please describe your current employment status. (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please describe your <b>current <\/b>employment status. <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q16","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please describe your current employment status. (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"Work full-time"},"2":{"Display":"Work part-time"},"3":{"Display":"Freelance or consultant"},"4":{"Display":"Gig worker (Uber, Lyft, Instacart, etc.)"},"5":{"Display":"Small business owner"},"6":{"Display":"Homemaker"},"7":{"Display":"Student"},"8":{"Display":"Retired"},"11":{"Display":"Unemployed","ExclusiveAnswer":true},"12":{"Display":"Other"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u064a\u0631\u062c\u0649 \u0648\u0635\u0641 \u062d\u0627\u0644\u062a\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\u0629. <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642) <\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u062f\u0648\u0627\u0645 \u0643\u0627\u0645\u0644"},"2":{"Display":"\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u062f\u0648\u0627\u0645 \u062c\u0632\u0626\u064a"},"3":{"Display":"\u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0623\u0648 \u0645\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631"},"4":{"Display":"\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u062b\u0644 (Uber, Lyft, Instacart\u060c \u0648\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643)"},"5":{"Display":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0639\u0645\u0644 \u0635\u063a\u064a\u0631"},"6":{"Display":"\u0631\u0628 \u0645\u0646\u0632\u0644"},"7":{"Display":"\u0637\u0627\u0644\u0628"},"8":{"Display":"\u0645\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f"},"11":{"Display":"\u0639\u0627\u0637\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644"},"12":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"Describa su situaci\u00f3n laboral actual. (Seleccione todas las que correspondan)","Choices":{"1":{"Display":"Trabajo de tiempo complete\u00a0"},"2":{"Display":"Trabajo de medio tiempo\u00a0"},"3":{"Display":"Independiente (Uber, Lyft, Instacart, etc.)"},"4":{"Display":"Consultor\/a"},"5":{"Display":"Peque\u00f1o\/a empresario\/a"},"6":{"Display":"Amo\/a de casa"},"7":{"Display":"Estudiante"},"8":{"Display":"Pensionado\/a o Retirado\/a"},"11":{"Display":"Desempleado\/a"},"12":{"Display":"Otro"}}},"FR":{"QuestionText":"Veuillez d\u00e9crire votre situation d\u2019emploi actuelle. <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Emploi \u00e0 plein temps"},"2":{"Display":"Emploi \u00e0 temps partiel"},"3":{"Display":"Ind\u00e9pendant ou consultant(e)"},"4":{"Display":"Travailleur(se) de la Gig Economy (Uber, Lyft, Instacart, etc.)"},"5":{"Display":"Propri\u00e9taire d\u2019une petite entreprise"},"6":{"Display":"Personne au foyer"},"7":{"Display":"Etudiant(e)"},"8":{"Display":"Retrait\u00e9(e)"},"11":{"Display":"Ch\u00f4mage"},"12":{"Display":"Autre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8bf7\u9009\u62e9\u7b26\u5408\u60a8<b>\u5f53\u524d<\/b>\u7684\u5c31\u4e1a\u72b6\u51b5<b>\uff08\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5168\u804c\u5de5\u4f5c"},"2":{"Display":"\u517c\u804c\u5de5\u4f5c"},"3":{"Display":"\u81ea\u7531\u5de5\u4f5c\u8005\u6216\u54a8\u8be2\u987e\u95ee"},"4":{"Display":"\u6253\u96f6\u5de5\uff08Uber\uff0cLyft\uff0cInstacart\uff0c\u7b49"},"5":{"Display":"\u5c0f\u578b\u4f01\u4e1a\u7ecf\u8425\u8005"},"6":{"Display":"\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\/\u4e3b\u592b"},"7":{"Display":"\u5b66\u751f"},"8":{"Display":"\u9000\u4f11"},"11":{"Display":"\u5f85\u4e1a\u4e2d"},"12":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}}},"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID16","QuestionText_Unsafe":"Please describe your <b>current <\/b>employment status. <b>(Select all that apply)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","11":"9","12":"10"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"Please describe your employment status before the beginning of the pandemic (March 2020). (Select...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Please describe your employment status<b> before the beginning of the pandemic (March 2020)<\/b>. <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q15","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Please describe your employment status before the beginning of the pandemic (March 2020). (Select...","Choices":{"1":{"Display":"Work full-time"},"2":{"Display":"Work part-time"},"3":{"Display":"Freelance or consultant"},"4":{"Display":"Gig worker (Uber, Lyft, Instacart, etc.)"},"5":{"Display":"Small business owner"},"6":{"Display":"Homemaker"},"7":{"Display":"Student"},"8":{"Display":"Retired"},"10":{"Display":"Unemployed","ExclusiveAnswer":true},"11":{"Display":"Other"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u064a\u0631\u062c\u0649 \u0648\u0635\u0641 \u062d\u0627\u0644\u062a\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a\u0629 <b>\u0642\u0628\u0644 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0628\u0627\u0621 (\u0645\u0627\u0631\u0633 2020).<\/b> <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u062f\u0648\u0627\u0645 \u0643\u0627\u0645\u0644"},"2":{"Display":"\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u062f\u0648\u0627\u0645 \u062c\u0632\u0626\u064a"},"3":{"Display":"\u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0623\u0648 \u0645\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631"},"4":{"Display":"\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u062b\u0644 (Uber, Lyft, Instacart\u060c \u0648\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643)"},"5":{"Display":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0639\u0645\u0644 \u0635\u063a\u064a\u0631"},"6":{"Display":"\u0631\u0628 \u0645\u0646\u0632\u0644"},"7":{"Display":"\u0637\u0627\u0644\u0628"},"8":{"Display":"\u0645\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f"},"10":{"Display":"\u0639\u0627\u0637\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644"},"11":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"Describa su situaci\u00f3n laboral antes del comienzo de la pandemia (marzo de 2020). (Seleccione todas las que correspondan)","Choices":{"1":{"Display":"Trabajo de tiempo complete\u00a0"},"2":{"Display":"Trabajo de medio tiempo\u00a0"},"3":{"Display":"Independiente (Uber, Lyft, Instacart, etc.)"},"4":{"Display":"Consultor\/a"},"5":{"Display":"Peque\u00f1o\/a empresario\/a"},"6":{"Display":"Amo\/a de casa"},"7":{"Display":"Estudiante"},"8":{"Display":"Pensionado\/a o Retirado\/a"},"10":{"Display":"Desempleado\/a"},"11":{"Display":"Otro"}}},"FR":{"QuestionText":"Veuillez d\u00e9crire votre situation d\u2019emploi <b>avant le d\u00e9but de la pand\u00e9mie (Mars 2020)<\/b> (S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)","Choices":{"1":{"Display":"Emploi \u00e0 plein temps"},"2":{"Display":"Emploi \u00e0 temps partiel"},"3":{"Display":"Ind\u00e9pendant ou consultant(e)"},"4":{"Display":"Travailleur(se) de la Gig Economy (Uber, Lyft, Instacart, etc.)"},"5":{"Display":"Propri\u00e9taire d\u2019une petite entreprise"},"6":{"Display":"Personne au foyer"},"7":{"Display":"Etudiant(e)"},"8":{"Display":"Retrait\u00e9(e)"},"10":{"Display":"Ch\u00f4mage"},"11":{"Display":"Autre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8bf7\u9009\u62e9\u7b26\u5408<b>\u60a8\u75ab\u60c5\u5f00\u59cb\u524d\uff082020\u5e743\u6708<\/b>\uff09\u7684\u5c31\u4e1a\u72b6\u51b5<b>\uff08\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5168\u804c\u5de5\u4f5c"},"2":{"Display":"\u517c\u804c\u5de5\u4f5c"},"3":{"Display":"\u81ea\u7531\u5de5\u4f5c\u8005\u6216\u54a8\u8be2\u987e\u95ee"},"4":{"Display":"\u6253\u96f6\u5de5\uff08Uber\uff0cLyft\uff0cInstacart\uff0c\u7b49\uff09"},"5":{"Display":"\u5c0f\u578b\u4f01\u4e1a\u7ecf\u8425\u8005"},"6":{"Display":"\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\/\u4e3b\u592b"},"7":{"Display":"\u5b66\u751f"},"8":{"Display":"\u9000\u4f11"},"10":{"Display":"\u5f85\u4e1a\u4e2d"},"11":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}}},"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID15","QuestionText_Unsafe":"Please describe your employment status<b> before the beginning of the pandemic (March 2020)<\/b>. <b>(Select all that apply)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","10":"9","11":"10"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"The questions in this scale ask you about your feelings and thoughts during the last month. For e...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"The questions in this scale ask you about your feelings and thoughts during the last month. For each question, please indicate the response that represents how often you felt or thought a certain way.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q40","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"The questions in this scale ask you about your feelings and thoughts during the last month. For e...","Choices":{"1":{"Display":"In the last month, how often have you felt that you were unable to control the important things in your life?"},"2":{"Display":"In the last month, how often have you felt confident about your ability to handle your personal problems?"},"3":{"Display":"In the last month, how often have you felt that things were going your way?"},"4":{"Display":"In the last month, how often have you felt difficulties were piling up so high that you could not overcome them?"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"Las preguntas de esta escala le preguntan sobre sus sentimientos y pensamientos durante el \u00faltimo mes. Para cada pregunta, indique la respuesta que represente la frecuencia con la que sinti\u00f3 o pens\u00f3 de cierta manera.","Choices":{"1":{"Display":"En el \u00faltimo mes, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia ha sentido que no pod\u00eda controlar las cosas importantes de su vida?"},"2":{"Display":"En el \u00faltimo mes, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia se ha sentido seguro de su capacidad para manejar sus problemas personales?"},"3":{"Display":"En el \u00faltimo mes, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia ha sentido que las cosas iban bien?"},"4":{"Display":"En el \u00faltimo mes, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia ha sentido que las dificultades se acumulaban tanto que no pod\u00eda superarlas?"}},"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"Algunas veces"},"4":{"Display":"Con bastante frecuencia"},"5":{"Display":"Muy a menudo"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0627\u0644\u0623\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0645\u0634\u0627\u0639\u0631\u0643 \u0648\u0623\u0641\u0643\u0627\u0631\u0643 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a.  \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0644\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0643\u0644 \u0633\u0624\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u062b\u0644 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0634\u0639\u0631\u062a \u0628\u0647\u0627 \u0623\u0648 \u0641\u0643\u0631\u062a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629.","Choices":{"1":{"Display":"\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a\u060c \u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0634\u0639\u0631\u062a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0623\u0646\u0643 \u063a\u064a\u0631 \u0642\u0627\u062f\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0634\u064a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645\u0629 \u0641\u064a \u062d\u064a\u0627\u062a\u0643\u061f"},"2":{"Display":"\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a\u060c \u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0634\u0639\u0631\u062a \u0628\u0627\u0644\u062b\u0642\u0629 \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0642\u062f\u0631\u062a\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0645\u0634\u0627\u0643\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a\u0629\u061f"},"3":{"Display":"\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a\u060c \u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0634\u0639\u0631\u062a \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0631 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0635\u0627\u0644\u062d\u0643\u061f"},"4":{"Display":"\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a\u060c \u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0634\u0639\u0631\u062a \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u0628\u0627\u062a \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u062a\u0631\u0627\u0643\u0645 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0623\u0646\u0643 \u0644\u0645 \u062a\u0633\u062a\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627\u061f"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u0623\u0628\u062f\u0627"},"2":{"Display":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u063a\u0644\u0628 \u0644\u0627"},"3":{"Display":"\u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646"},"4":{"Display":"\u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0645\u0627 \u0641\u064a \u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646"},"5":{"Display":"\u063a\u0627\u0644\u0628\u0627"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u4ee5\u4e0b\u8bc4\u4ef7\u8868\u4e2d\u7684\u95ee\u9898\u662f\u5173\u4e8e\u60a8\u4e0a\u4e2a\u6708\u7684\u611f\u53d7\u548c\u60f3\u6cd5\u3002\u5bf9\u4e8e\u6bcf\u4e00\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u56de\u7b54\u60a8\u4ea7\u751f\u6216\u611f\u53d7\u5230\u67d0\u4e00\u4e2a\u60f3\u6cd5\u7684\u9891\u7e41\u7a0b\u5ea6\u3002","Choices":{"1":{"Display":"\u5728\u4e0a\u4e2a\u6708\uff0c\u60a8\u6709\u591a\u9891\u7e41\u611f\u89c9\u60a8\u65e0\u6cd5\u638c\u63a7\u60a8\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u91cd\u8981\u4e8b\u7269"},"2":{"Display":"\u5728\u4e0a\u4e2a\u6708\uff0c\u60a8\u6709\u591a\u9891\u7e41\u611f\u89c9\u6709\u81ea\u4fe1\u60a8\u6709\u80fd\u529b\u5904\u7406\u597d\u4e2a\u4eba\u95ee\u9898"},"3":{"Display":"\u5728\u4e0a\u4e2a\u6708\uff0c\u60a8\u6709\u591a\u9891\u7e41\u611f\u89c9\u4e8b\u60c5\u5728\u6309\u7167\u60a8\u7684\u60f3\u6cd5\u53d1\u5c55"},"4":{"Display":"\u5728\u4e0a\u4e2a\u6708\uff0c\u60a8\u6709\u591a\u9891\u7e41\u611f\u89c9\u56f0\u96be\u79ef\u7d2f\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u4ee5\u81f3\u4e8e\u65e0\u6cd5\u514b\u670d"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u4ece\u672a"},"2":{"Display":"\u51e0\u4e4e\u4e0d"},"3":{"Display":"\u6709\u65f6\u5019"},"4":{"Display":"\u633a\u7ecf\u5e38"},"5":{"Display":"\u975e\u5e38\u7ecf\u5e38"}}},"FR":{"QuestionText":"L\u2019\u00e9chelle ci-dessous vous demande d\u2019analyser vos sentiments et pens\u00e9es du dernier mois. Pour chaque question, veuillez indiquer la fr\u00e9quence de ce sentiment ou pens\u00e9e au cours du dernier mois.","Choices":{"1":{"Display":"Au cours du dernier mois, combien de fois avez-vous eu l\u2019impression de ne pas pouvoir contr\u00f4ler les aspects les plus important de votre vie ?"},"2":{"Display":"Au cours du mois dernier, combien de fois vous \u00eates-vous senti(e) confiant(e) de votre capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer vos probl\u00e8mes personnels "},"3":{"Display":"Au cours du mois dernier, combien de fois avez-vous eu l\u2019impression que le cours des choses vous \u00e9tait b\u00e9n\u00e9fique ?"},"4":{"Display":"Au cours du mois dernier, combien de fois avez-vous eu l\u2019impression que les probl\u00e8mes s\u2019accumuler tellement que vous ne pouviez plus les g\u00e9rer ?"}},"Answers":{"1":{"Display":"Jamais"},"2":{"Display":"Presque jamais"},"3":{"Display":"Quelques fois"},"4":{"Display":"Assez souvent"},"5":{"Display":"Tr\u00e8s souvent"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Never"},"2":{"Display":"Almost never"},"3":{"Display":"Sometimes"},"4":{"Display":"Fairly often"},"5":{"Display":"Very often"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID41","QuestionText_Unsafe":"The questions in this scale ask you about your feelings and thoughts during the last month. For each question, please indicate the response that represents how often you felt or thought a certain way.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"Welcome to the Communities Speak Survey \u00a0 Communities Speak is a program developed by Columbia Un..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: center;\"><img height=\"300\" src=\"https:\/\/sipacolumbia.co1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_8CCTM3OyQabsgu2\" style=\"width: 300px; height: 300px;\" width=\"300\"><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Welcome to the Communities Speak Survey<\/span><\/strong><br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\">Communities Speak is a program developed by Columbia University researchers working to empower New York City officials and community-based organizations to effectively plan for recovery from the COVID-19 pandemic.<\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\">Through partnerships and New Yorkers like you, Communities Speak aims to make sure vulnerable members of communities in NYC are reached and their voices are represented as New York City recovers from the pandemic and moves forward!<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q1","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Welcome to the Communities Speak Survey \u00a0 Communities Speak is a program developed by Columbia Un...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"FR":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: center;\"><img height=\"300\" src=\"https:\/\/sipacolumbia.co1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_8CCTM3OyQabsgu2\" style=\"width: 300px; height: 300px;\" width=\"300\"><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\"><\/span><\/strong><b>Bienvenue dans le questionnaire La Parole aux Communaut\u00e9s (Communities Speak)<\/b>&nbsp; &nbsp;<\/div><div style=\"text-align: center;\"><br><\/div>\n\n<div>La Parole aux Communaut\u00e9s (Communities Speak) est un programme d\u00e9velopp\u00e9 par les chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 de Columbia, afin de permettre aux fonctionnaires de la ville de New York et aux organisations locales de r\u00e9pondre efficacement aux crises, telles que la pand\u00e9mie du COVID-19.&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;Gr\u00e2ce \u00e0 des partenariats et aux New-yorkais comme vous, La Parole aux Communaut\u00e9s a pour but de donner la parole aux membres les plus vuln\u00e9rables des diff\u00e9rentes communaut\u00e9s new-yorkaises et de s\u2019assurer que leurs besoins soient repr\u00e9sent\u00e9s pendant que New York se remet de la pand\u00e9mie et construit son futur ! &nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>"},"ES-ES":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: center;\"><img height=\"300\" src=\"https:\/\/sipacolumbia.co1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_8CCTM3OyQabsgu2\" style=\"width: 300px; height: 300px;\" width=\"300\" \/><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Welcome to the Communities Speak Survey<\/span><\/strong><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\">Communities Speak es un programa desarrollado por investigadores de la Universidad de Columbia que trabajan para empoderar a los funcionarios de la ciudad de Nueva York y a las organizaciones comunitarias para que respondan de manera efectiva a impactos como la pandemia de COVID-19.<\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\">Mediante asociaciones y neoyorquinos como usted, Communities Speak tiene como objetivo asegurar que los miembros vulnerables de las comunidades de Nueva York sean alcanzados y sus voces est&eacute;n representadas a medida que la ciudad de Nueva York se recupera de la pandemia.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>"},"AR":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: center;\"><img height=\"300\" src=\"https:\/\/sipacolumbia.co1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_8CCTM3OyQabsgu2\" style=\"width: 300px; height: 300px;\" width=\"300\"><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><b>\u0645\u0631\u062d\u0628\u0627\u064b \u0628\u0643\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0633\u062a\u0628\u064a\u0627\u0646 \"\u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a \u062a\u062a\u062d\u062f\u062b\" \n<\/b>&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><br><\/div><div style=\"text-align: center;\">\u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \"\u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a \u062a\u062a\u062d\u062f\u062b\" \u0647\u0648 \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \u062a\u0645 \u062a\u0623\u0633\u064a\u0633\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0628\u0627\u062d\u062b\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u0643\u0644\u0648\u0645\u0628\u064a\u0627 \u2013 \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u064a\u0648 \u064a\u0648\u0631\u0643\u060c \u0628\u0647\u062f\u0641 \u062a\u0645\u0643\u064a\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u064a\u0648\u064a\u0648\u0631\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0635\u062f\u0645\u0627\u062a \u0645\u062b\u0644 \u062c\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 COVID-19.<\/div><div style=\"text-align: center;\"><br><\/div><div style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u0648\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u0643\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644 \u0645\u0639 \u0633\u0643\u0627\u0646 \u0646\u064a\u0648 \u064a\u0648\u0631\u0643\u060c  \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \"\u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a \u062a\u062a\u062d\u062f\u062b\" \u0633\u064a\u0633\u0627\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0625\u064a\u0635\u0627\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0635\u0648\u0627\u062a \u0633\u0643\u0627\u0646 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u064a\u0648 \u064a\u0648\u0631\u0643 \u0644\u064a\u0633\u0627\u0647\u0645\u0648\u0627 \u0641\u064a \u062a\u0639\u0627\u0641\u0649 \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u064a\u0648\u064a\u0648\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0628\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0632\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645!\n<br><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>"},"ZH-S":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: center;\"><img width=\"300\" style=\"width: 300px; height: 300px;\" src=\"https:\/\/sipacolumbia.co1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_8CCTM3OyQabsgu2\" height=\"300\"><\/div><div style=\"text-align: center;\">\u6b22\u8fce\u60a8\u53c2\u4e0e\u672c\u6b21 Communities Speak \u7684\u8c03\u67e5\u95ee\u5377<br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\"><\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\">Communities Speak \u662f\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u5927\u5b66\u7814\u7a76\u4eba\u5458\u5f00\u5c55\u7684\u9879\u76ee\uff0c\u8be5\u9879\u76ee\u65e8\u5728\u5e2e\u52a9\u7ebd\u7ea6\u5e02\u5b98\u5458\u548c\u4ee5\u793e\u533a\u4e3a\u5355\u4f4d\u7684\u7ec4\u7ec7\u66f4\u6709\u6548\u5730\u5e94\u5bf9\u50cfCOVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u8fd9\u6837\u7684\u793e\u4f1a\u53d8\u52a8\u3002&nbsp;<\/div><div style=\"text-align: center;\"><br><\/div><div style=\"text-align: center;\"><br><\/div><div style=\"text-align: center;\">\u901a\u8fc7\u5408\u4f5c\u4f19\u4f34\u548c\u50cf\u60a8\u4e00\u6837\u7684\u7ebd\u7ea6\u5e02\u6c11\uff0cCommunities Speak \u7684\u76ee\u6807\u662f\u5728\u7ebd\u7ea6\u5e02\u4ece\u75ab\u60c5\u4e2d\u6062\u590d\u5e76\u5411\u524d\u53d1\u5c55\u7684\u540c\u65f6\uff0c\u5e02\u6c11\u4e2d\u7684\u5f31\u52bf\u7fa4\u4f53\u88ab\u89e6\u8fbe\u5e76\u786e\u4fdd\u4ed6\u4eec\u7684\u610f\u89c1\u548c\u58f0\u97f3\u88ab\u4f53\u73b0\u51fa\u6765\uff01\n&nbsp;<\/div><div style=\"text-align: center;\"><br><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><br><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>"}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID46","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"<div style=\"text-align: center;\"><img height=\"300\" src=\"https:\/\/sipacolumbia.co1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_8CCTM3OyQabsgu2\" style=\"width: 300px; height: 300px;\" width=\"300\"><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Welcome to the Communities Speak Survey<\/span><\/strong><br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\">Communities Speak is a program developed by Columbia University researchers working to empower New York City officials and community-based organizations to effectively plan for recovery from the COVID-19 pandemic.<\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\">Through partnerships and New Yorkers like you, Communities Speak aims to make sure vulnerable members of communities in NYC are reached and their voices are represented as New York City recovers from the pandemic and moves forward!<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"What difficulty did you have when seeking out a test. (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What difficulty did you have when seeking out a test. <b>(Select all that apply)<\/b>","DataExportTag":"Q46","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What difficulty did you have when seeking out a test. (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"There were no testing sites close to me","InputHeight":29,"InputWidth":60},"2":{"Display":"I did not know how to get a test"},"3":{"Display":"Lines at testing centers were too long"},"4":{"Display":"Hours of testing location conflicted with work or childcare responsibilities"},"5":{"Display":"No at-home tests available"},"6":{"Display":"Could not afford a test"},"7":{"Display":"Other","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0648\u0627\u062c\u0647\u062a\u0647\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631. \u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642.","Choices":{"1":{"Display":"\u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646\u064a"},"2":{"Display":"\u0644\u0645 \u0623\u0643\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0641 \u0643\u064a\u0641 \u0623\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631"},"3":{"Display":"\u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0628\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0627\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u062c\u062f\u064b\u0627"},"4":{"Display":"\u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0628\u0631 \u062a\u062a\u0639\u0627\u0631\u0636 \u0645\u0639 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0623\u0648 \u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644"},"5":{"Display":"\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644"},"6":{"Display":"\u0644\u0627 \u0623\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0645\u0635\u0627\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631"},"7":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 dificultad tuviste al buscar una prueba? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"No hab\u00eda sitios de prueba cercano "},"2":{"Display":"No sabia como hacerme una prueba"},"3":{"Display":"Las filas en los centros de pruebas eran demasiado largas"},"4":{"Display":"Horariosde el centro de testeoen conflicto con el trabajo o las responsabilidades de cuidado de ni\u00f1os\/as"},"5":{"Display":"No hay pruebas en los centrosdisponibles"},"6":{"Display":"No pod\u00eda pagar una prueba"},"7":{"Display":"Otro"}}},"FR":{"QuestionText":"Quelles difficult\u00e9s avez-vous rencontr\u00e9es lorsque vous cherchiez un test. <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Il n\u2019y avait pas de centre de d\u00e9pistage pr\u00e8s de chez moi"},"2":{"Display":"Je ne savais pas comment obtenir un test"},"3":{"Display":"L\u2019attente au centre de d\u00e9pistage \u00e9tait trop longue"},"4":{"Display":"Les horaires d\u2019ouverture de centres de d\u00e9pistages \u00e9taient en conflit avec mon travail ou mes responsabilit\u00e9s lies \u00e0 la garde de mes enfants"},"5":{"Display":"Il n\u2019y avait pas de test \u00e0 domicile disponible "},"6":{"Display":"Je ne pouvais pas couvrir les couts d\u2019un test "},"7":{"Display":"Autre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5728\u5bfb\u6c42COVID-19 \u65b0\u51a0\u68c0\u6d4b\u65f6\uff0c\u9047\u5230\u4e86\u600e\u6837\u7684\u56f0\u96be\uff1f<b>(\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u6211\u9644\u8fd1\u6ca1\u6709\u68c0\u6d4b\u70b9"},"2":{"Display":"\u6211\u4e0d\u77e5\u9053\u600e\u6837\u5f97\u5230\u68c0\u6d4b"},"3":{"Display":"\u68c0\u6d4b\u70b9\u7684\u961f\u4f0d\u592a\u957f\u4e86"},"4":{"Display":"\u68c0\u6d4b\u70b9\u7684\u5f00\u653e\u65f6\u95f4\u548c\u6211\u7684\u5de5\u4f5c\u6216\u7167\u987e\u5b69\u5b50\u7684\u5b89\u6392\u51b2\u7a81\u4e86"},"5":{"Display":"\u6211\u65e0\u6cd5\u5728\u5bb6\u68c0\u6d4b"},"6":{"Display":"\u6211\u8d1f\u62c5\u4e0d\u8d77\u68c0\u6d4b"},"7":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}}},"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID54","QuestionText_Unsafe":"What difficulty did you have when seeking out a test. <b>Select all that apply.<\/b>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"What is the closest intersection to where you live? For example, Wythe Ave and Metropolitan Ave","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is the closest intersection to where you live? For example, Wythe Ave and Metropolitan Ave","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q4","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is the closest intersection to where you live? For example, Wythe Ave and Metropolitan Ave","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"FR":{"QuestionText":"Quelle est votre intersection la plus proche ? (Par exemple, Wythe Ave et Metropolitan Ave)"},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es la intersecci\u00f3n m\u00e1s cercana a su domicilio? Por ejemplo, la calle y avenida m\u00e1s cercana a donde usted vive"},"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0623\u0642\u0631\u0628 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0642\u0627\u0645\u062a\u0643\u061f \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u060c \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0634\u0627\u0631\u0639 Wythe \u0648Metropolitan Ave"},"ZH-S":{"QuestionText":"\u8ddd\u79bb\u60a8\u4f4f\u6240\u7684\u6700\u8fd1\u7684\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\u4f8b\u5982\uff0cWythe Ave \u548c Metropolitan Ave"}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID4","QuestionText_Unsafe":"What is the closest intersection to where you live? For example, Wythe Ave and Metropolitan Ave"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"What is the highest level of school you have completed or the highest degree you have received?\u00a0(..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is the highest level of school you have completed or the highest degree you have received?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q12","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is the highest level of school you have completed or the highest degree you have received?\u00a0(...","Choices":{"1":{"Display":"No high school diploma or equivalent"},"2":{"Display":"High school diploma or equivalent"},"3":{"Display":"Some college, no degree"},"4":{"Display":"Associate\u2019s degree"},"5":{"Display":"Bachelor\u2019s degree"},"6":{"Display":"Master\u2019s degree"},"7":{"Display":"Professional school degree"},"8":{"Display":"Doctorate degree"},"9":{"Display":"Other","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u062f\u0631\u0627\u0633\u064a \u062d\u0635\u0644\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0623\u0648 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u062d\u0635\u0644\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0644\u0645 \u0627\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u062f\u0644\u0647\u0627"},"2":{"Display":"\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u062f\u0644\u0647\u0627"},"3":{"Display":"\u0643\u0644\u064a\u0629\u060c \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629"},"4":{"Display":"\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0627\u0644\u0629"},"5":{"Display":"\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0643\u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u0648\u0633"},"6":{"Display":"\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0633\u062a\u064a\u0631"},"7":{"Display":"\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0647\u0646\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0627\u0639\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u064a)"},"8":{"Display":"\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u0647"},"9":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el nivel m\u00e1s alto de estudios que ha completado o el t\u00edtulo m\u00e1s alto que ha recibido? (Elija uno)","Choices":{"1":{"Display":"Sin diploma de escuela secundaria o equivalente"},"2":{"Display":"Escuela secundaria o equivalente"},"3":{"Display":"Algunos estudios de universidad, pero sin t\u00edtulo"},"4":{"Display":"T\u00edtulo de asociado"},"5":{"Display":"Licenciatura"},"6":{"Display":"Maestr\u00eda\/Posgrado "},"7":{"Display":"T\u00edtulo de escuela profesional"},"8":{"Display":"Doctorado"},"9":{"Display":"Otro"}}},"FR":{"QuestionText":"Quel est le niveau scolaire le plus \u00e9lev\u00e9 que vous ayez compl\u00e9t\u00e9 ou le plus haut dipl\u00f4me que vous ayez re\u00e7u ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Pas de dipl\u00f4me d\u2019\u00e9tudes secondaires ou \u00e9quivalent"},"2":{"Display":"Dipl\u00f4me d\u2019\u00e9tudes secondaires ou \u00e9quivalent"},"3":{"Display":"Quelques ann\u00e9es d\u2019\u00e9tudes sup\u00e9rieures, pas de dipl\u00f4me"},"4":{"Display":"Associ\u00e9 (Associate\u2019s degree)"},"5":{"Display":"Licence (Bachelor\u2019s degree)"},"6":{"Display":"Master"},"7":{"Display":"Dipl\u00f4me d\u2019une \u00e9cole professionnelle "},"8":{"Display":"Doctorat"},"9":{"Display":"Autre __________"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"<div>\u4f60\u5b8c\u6210\u7684\u6700\u9ad8\u7ea7\u522b\u7684\u5b66\u6821\u6216\u60a8\u7684\u6700\u9ad8\u5b66\u5386\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09\n<\/b><\/div>","Choices":{"1":{"Display":"\u65e0\u9ad8\u4e2d\u5b66\u5386\u6216\u540c\u7ea7\u522b\u7684\u5b66\u5386"},"2":{"Display":"\u9ad8\u4e2d\u5b66\u5386\u6216\u540c\u7ea7\u522b\u5b66\u5386"},"3":{"Display":"\u5927\u5b66\u8084\u4e1a"},"4":{"Display":"\u4e13\u79d1\u5b66\u5386"},"5":{"Display":"\u672c\u79d1\u5b66\u5386"},"6":{"Display":"\u7855\u58eb\u5b66\u5386"},"7":{"Display":"\u804c\u4e1a\u5b66\u6821\u5b66\u4f4d"},"8":{"Display":"\u535a\u58eb\u5b66\u5386"},"9":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}}},"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12","QuestionText_Unsafe":"What is the highest level of school you have completed or the highest degree you have received?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"What is your marital status?\u00a0(Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your marital status?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q8","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your marital status?\u00a0(Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Single (never married)"},"2":{"Display":"Married or in a domestic partnership"},"3":{"Display":"Widowed"},"4":{"Display":"Divorced"},"5":{"Display":"Separated"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u062d\u0627\u0644\u062a\u0643 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a\u0629\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0623\u0639\u0632\u0628 (\u0644\u0645 \u064a\u062a\u0632\u0648\u062c \u0642\u0637)"},"2":{"Display":"\u0645\u062a\u0632\u0648\u062c \u0623\u0648 \u0641\u064a \u0634\u0631\u0627\u0643\u0629 \u0645\u0646\u0632\u0644\u064a\u0629"},"3":{"Display":"\u0623\u0631\u0645\u0644"},"4":{"Display":"\u0645\u0637\u0644\u0642"},"5":{"Display":"\u0645\u0646\u0641\u0635\u0644"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su estado civil? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Soltero\/a (nunca se ha casado)"},"2":{"Display":"Casado\/a o en pareja de hecho"},"3":{"Display":"Viudo\/a"},"4":{"Display":"Divorciado\/a"},"5":{"Display":"Separado\/a"}}},"FR":{"QuestionText":"Quel est votre statut marital ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"C\u00e9libataire (jamais mari\u00e9(e))"},"2":{"Display":"Mari\u00e9(e) ou dans un partenariat domestique"},"3":{"Display":"Veuf(ve)"},"4":{"Display":"Divorc\u00e9(e)"},"5":{"Display":"S\u00e9par\u00e9(e)"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u7684\u5a5a\u59fb\u72b6\u6001\u662f\u4ec0\u4e48?&nbsp;<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5355\u8eab\uff08\u4ece\u672a\u7ed3\u5a5a\u8fc7\uff09"},"2":{"Display":"\u5df2\u5a5a\u6216\u540c\u5c45\u4e2d"},"3":{"Display":"\u4e27\u5076"},"4":{"Display":"\u79bb\u5f02"},"5":{"Display":"\u5206\u5c45"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID8","QuestionText_Unsafe":"What is your marital status?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"What is your total annual household yearly income for 2021 before taxes? Please include all sourc...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your total annual household yearly income for<b> 2021<\/b> before taxes? Please include all sources of income. <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q14","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your total annual household yearly income for 2021 before taxes? Please include all sourc...","Choices":{"1":{"Display":"Under $12,500"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 or above"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0642\u0639 \u0644\u0623\u0633\u0631\u062a\u0643 \u0644\u0639\u0627\u0645 2021 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0627\u0626\u0628\u061f \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0636\u0645\u064a\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644. (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629)","Choices":{"1":{"Display":"$12,500\u0623\u0648 \u0623\u0642\u0644"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 "}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l fue el ingreso anual total de su hogar para 2021 antes de impuestos? Incluya todas las fuentes de ingresos. (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Abajo de $12,500"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 o superior"}}},"FR":{"QuestionText":"Quel \u00e9tait le revenu annuel brut total de votre foyer en <b>2021<\/b> ? Veuillez indiquer toutes sources de revenu <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Moins de $12,500"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 ou plus"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"2021\u5e74\u60a8\u7684\u7a0e\u524d\u5bb6\u5ead\u603b\u5e74\u6536\u5165\u662f\u591a\u5c11\uff1f\u8bf7\u5305\u542b\u6240\u6709\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u3002<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5c11\u4e8e $12,500"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 \u6216\u4ee5\u4e0a"}}}},"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID14","QuestionText_Unsafe":"What is your total household <b>expected <\/b>yearly income for<b> 2021<\/b> before taxes? Please include all sources of income. <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID3","SecondaryAttribute":"What is your zip code?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your zip code?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q3","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your zip code?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","MinChars":"5","ContentType":"ValidZip","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"","Max":"","NumDecimals":""}}},"GradingData":[],"Language":{"FR":{"QuestionText":"Quel est votre code postal ?"},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su c\u00f3digo postal?"},"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0631\u0645\u0632 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0643\u061f"},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u7684\u90ae\u653f\u7f16\u7801\u662f\u4ec0\u4e48?"}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID3","QuestionText_Unsafe":"What is your zip code?"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"What local resources would you use if you needed help with the items below? (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What local resources would you use if you needed help with the items below? (<b>Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q35","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"MultipleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"What local resources would you use if you needed help with the items below? (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"Stress or emotional support"},"2":{"Display":"Transportation"},"3":{"Display":"Food"},"4":{"Display":"Clean Water"},"5":{"Display":"Healthcare"},"6":{"Display":"Utilities"},"7":{"Display":"Childcare"},"8":{"Display":"Adult Care\/Eldercare"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0627\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0647\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u062d\u062a\u062c\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a\u061f (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)","Choices":{"1":{"Display":"\u0627\u0644\u0625\u062c\u0647\u0627\u062f \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0637\u0641\u064a"},"2":{"Display":"\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0635\u0644\u0627\u062a"},"3":{"Display":"\u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645"},"4":{"Display":"\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0638\u064a\u0641\u0629"},"5":{"Display":"\u0627\u0644\u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629"},"6":{"Display":"\u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0641\u0642"},"7":{"Display":"\u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644"},"8":{"Display":"\u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0627\u0631 \/ \u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0646\u064a\u0646"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0627\u0646"},"2":{"Display":"\u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646\u064a"},"3":{"Display":"\u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629"},"4":{"Display":"\u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \/ \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629"},"5":{"Display":"\u0627\u0635\u062f\u0642\u0627\u0621 \/\u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0644\u0629"},"6":{"Display":"\u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0623\u0643\u062f"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 recursos locales usar\u00eda si necesitara ayuda con los siguientes elementos? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"Estr\u00e9s o apoyo emocional"},"2":{"Display":"Transporte"},"3":{"Display":"Comida\u00a0"},"4":{"Display":"Agua limpia"},"5":{"Display":"Cuidade de salud"},"6":{"Display":"Utilidades"},"7":{"Display":"Cuidado de ni\u00f1os"},"8":{"Display":"Cuidado de adultos\/adultos mayores"}},"Answers":{"1":{"Display":"Instituciones Religiosas"},"2":{"Display":"Organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro\u00a0"},"3":{"Display":"Gobierno"},"4":{"Display":"Sector Privado"},"5":{"Display":"Amigos\/Fam\u00edlia"},"6":{"Display":"No estoy Seguro(a)"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u5982\u679c\u60a8\u9700\u8981\u4ee5\u4e0b\u5217\u4e3e\u7684\u4efb\u4f55\u5e2e\u52a9\uff0c\u60a8\u80fd\u591f\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5f53\u5730\u8d44\u6e90\uff1f<b>(\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u538b\u529b\u53ca\u60c5\u7eea\u652f\u6301"},"2":{"Display":"\u4ea4\u901a"},"3":{"Display":"\u98df\u7269"},"4":{"Display":"\u51c0\u6c34"},"5":{"Display":"\u533b\u7597\u4fdd\u5065"},"6":{"Display":"\u6c34\u7535"},"7":{"Display":"\u513f\u7ae5\u6258\u7ba1"},"8":{"Display":"\u6210\u4eba\u62a4\u7406\/\u8001\u5e74\u62a4\u7406"}},"Answers":{"1":{"Display":"\u57fa\u4e8e\u4fe1\u4ef0\u7684\u673a\u6784"},"2":{"Display":"\u793e\u533a\u7684\u975e\u8425\u5229\u673a\u6784"},"3":{"Display":"\u653f\u5e9c"},"4":{"Display":"\u516c\u53f8\/\u5546\u4e1a\u673a\u6784"},"5":{"Display":"\u670b\u53cb\/\u5bb6\u4eba"},"6":{"Display":"\u4e0d\u786e\u5b9a"}}},"FR":{"QuestionText":"Quelles ressources locales utiliseriez-vous si vous aviez besoin d\u2019aide dans une des situations suivantes ? <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Situation de stress ou support \u00e9motionnel"},"2":{"Display":"Transport"},"3":{"Display":"Nourriture"},"4":{"Display":"Acc\u00e8s \u00e0 de l\u2019eau potable"},"5":{"Display":"Sant\u00e9"},"6":{"Display":"Commodit\u00e9s"},"7":{"Display":"Service de garderie (enfant)"},"8":{"Display":"Soins aux adultes \/ Soins aux personnes \u00e2g\u00e9es"}},"Answers":{"1":{"Display":"Organisation confessionnelle"},"2":{"Display":"Organisation locale \u00e0 but non lucratif"},"3":{"Display":"Gouvernement"},"4":{"Display":"Corporatif \/ Entreprise"},"5":{"Display":"Amis \/ Famille"},"6":{"Display":"Je ne suis pas sur(e)"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":8,"Answers":{"1":{"Display":"Faith-based"},"2":{"Display":"Community non-profits"},"3":{"Display":"Government"},"4":{"Display":"Corporate\/Business"},"5":{"Display":"Friends\/Family"},"6":{"Display":"Not sure"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID35","QuestionText_Unsafe":"What local resources would you use if you needed help with the items below? <b>Select all that apply.<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"What type(s) of school do the school-aged children in your household attend? (Select all that apply)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What type(s) of school do the school-aged children in your household attend? <b>(Select all that apply)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q27","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What type(s) of school do the school-aged children in your household attend? (Select all that apply)","Choices":{"1":{"Display":"City-wide public school with residence requirements (district schools)"},"2":{"Display":"City-wide public school- charter"},"3":{"Display":"City-wide public school- magnet or specialized"},"4":{"Display":"Independent"},"5":{"Display":"Parochial"},"6":{"Display":"Non-parochial private school"},"7":{"Display":"Home school"},"8":{"Display":"Other","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0646\u0648\u0639 (\u0623\u0646\u0648\u0627\u0639) \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0630\u0647\u0628 \u0625\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0633\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0629 \u0641\u064a \u0623\u0633\u0631\u062a\u0643\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0639\u0627\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0628\u062d\u0633\u0628 \u0645\u062a\u0637\u0644\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 (\u0645\u062f\u0627\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629)"},"2":{"Display":"\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0639\u0627\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u2013 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644\u0629 (charter)"},"3":{"Display":"\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0639\u0627\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u2013 \u0645\u0646\u0627\u0647\u062c \u0645\u062a\u062e\u0635\u0635\u0629 (magnet)"},"4":{"Display":"\u0645\u0633\u062a\u0642\u0644"},"5":{"Display":"\u0645\u062f\u0631\u0633\u0647 \u062f\u064a\u0646\u064a\u0629 (Parochial)"},"6":{"Display":"\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u062f\u064a\u0646\u064a\u0629 (Non-Parochial)"},"7":{"Display":"\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0645\u0646\u0632\u0644\u064a"},"8":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfA qu\u00e9 tipo de escuela van los ni\u00f1os de edad escolar que viven en su hogar? Seleccione todas las que correspondan.","Choices":{"1":{"Display":"Escuela p\u00fablica de toda la ciudad con requisitos de residencia (escuelas del distrito)"},"2":{"Display":"Escuela p\u00fablica de ch\u00e1rter de toda la ciudad"},"3":{"Display":"Escuela p\u00fablica de toda la ciudad - \"magnet\" o especializada"},"4":{"Display":"Independente"},"5":{"Display":"Parroquial"},"6":{"Display":"Escuela privada no parroquial"},"7":{"Display":"Escuela en casa"},"8":{"Display":"Otro"}}},"FR":{"QuestionText":"Dans quel(s) \u00e9tablissement(s) scolaire(s) se rendent les enfants de votre foyer en \u00e2ge de rejoindre une \u00e9cole ? <b>(S\u00e9lectionnez toutes les r\u00e9ponses qui vous correspondent.)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Ecole publique de la ville avec des conditions de r\u00e9sidences (\u00e9cole de quartier)"},"2":{"Display":"Ecole publique de la ville \u2013 \u00e9cole a charte"},"3":{"Display":"Ecole publique de la ville \u2013 magnet schools (\u00e9coles pilotes install\u00e9es dans les quartiers difficiles) ou \u00e9cole sp\u00e9cialis\u00e9e"},"4":{"Display":"Ecole ind\u00e9pendante "},"5":{"Display":"Ecole paroissiale "},"6":{"Display":"Ecole priv\u00e9e non-paroissiale "},"7":{"Display":"Enseignement \u00e0 domicile"},"8":{"Display":"Autre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u5bb6\u5ead\u7684\u5b66\u9f84\u513f\u7ae5\u4e0a\u54ea\u79cd\u5b66\u6821\uff1f\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879\u3002<b>\uff08\u9009\u62e9\u6240\u6709\u7b26\u5408\u7684\u9009\u9879\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u6709\u5c45\u4f4f\u8981\u6c42\u7684\u57ce\u5e02\u516c\u7acb\u5b66\u6821\uff08\u5b66\u533a\u5b66\u6821\uff0cdistrict school\uff09"},"2":{"Display":"\u57ce\u5e02\u516c\u7acb\u5b66\u6821 - \u7279\u8bb8\u5b66\u6821\uff08charter\uff09"},"3":{"Display":"\u57ce\u5e02\u516c\u7acb\u5b66\u6821 - \u78c1\u77f3\u5b66\u6821\u6216\u7279\u8272\u5b66\u6821\uff08magnet or specialized\uff09"},"4":{"Display":"\u79c1\u7acb\u5b66\u6821"},"5":{"Display":"\u6559\u533a\u5b66\u6821"},"6":{"Display":"\u975e\u6559\u533a\u5b66\u6821\u7684\u79c1\u7acb\u5b66\u6821"},"7":{"Display":"\u5728\u5bb6\u6559\u80b2"},"8":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID26","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/4","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Counting yourself, how many people live in your household? (Enter 0, if there are no members of an age group in your household)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID25\/ChoiceTextEntryValue\/3","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID25","QuestionIDFromLocator":"QID25","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"What type(s) of school do the school-aged children in your household attend? <b>Select all that apply<\/b>.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"What was your total annual household income before the pandemic (March 2020) before taxes? Please...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What was your total annual household income <b>before the pandemic (March 2020)<\/b> before taxes? Please include all sources of income. <b>(Select one)<\/b>","DataExportTag":"Q13","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What was your total annual household income before the pandemic (March 2020) before taxes? Please...","Choices":{"1":{"Display":"Under $12,500"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 or above"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u062f\u062e\u0644 \u0623\u0633\u0631\u062a\u0643 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0626\u062d\u0629 (\u0645\u0627\u0631\u0633 2020) \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0627\u0626\u0628\u061f \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0636\u0645\u064a\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644. (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629)","Choices":{"1":{"Display":"$12,500\u0623\u0648 \u0623\u0642\u0644"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l era el ingreso anual total de su hogar antes de la pandemia (marzo de 2020) antes de impuestos? Incluya todas las fuentes de ingresos. (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Abajo de $12,500"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 o superior"}}},"FR":{"QuestionText":"Quel \u00e9tait le revenu annuel brut total de votre foyer <b>avant la pand\u00e9mie (Mars 2020)<\/b> ? Veuillez indiquer toutes sources de revenu.&nbsp;<b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Moins de $12,500"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 ou plus"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u75ab\u60c5\u4e4b\u524d\uff082020\u5e74\u4e09\u6708\uff09\u60a8\u7684\u7a0e\u524d\u5bb6\u5ead\u603b\u6536\u5165\u662f\u591a\u5c11\uff1f\u8bf7\u5305\u542b\u6240\u6709\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u3002<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5c11\u4e8e $12,500"},"2":{"Display":"$12,500 - $36,500"},"3":{"Display":"$36,501 - $69,500"},"4":{"Display":"$69,501 - $139,000"},"5":{"Display":"$139,001 \u6216\u4ee5\u4e0a"}}}},"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID13","QuestionText_Unsafe":"What was your total household income <b>before the pandemic (March 2020)<\/b> before taxes? Please include all sources of income. <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"Which mode of transportation do you most frequently use (Select one):","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Which mode of transportation do you most frequently use <b>(Select one)<\/b>:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q25","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Which mode of transportation do you most frequently use (Select one):","Choices":{"1":{"Display":"Drive alone"},"2":{"Display":"Public bus"},"3":{"Display":"Carpool"},"4":{"Display":"Bike"},"5":{"Display":"Scooter"},"6":{"Display":"Subway"},"7":{"Display":"Walk"},"8":{"Display":"Commuter rail"},"9":{"Display":"Vanpool"},"10":{"Display":"Private bus, shuttle"},"11":{"Display":"Ferry, commuter boat"},"12":{"Display":"Taxi, ride hail, for-hire vehicle"},"13":{"Display":"Other"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 medio de transporte utiliza con m\u00e1s frecuencia? (Seleccione uno):","Choices":{"1":{"Display":"Conducir solo"},"2":{"Display":"Autob\u00fas p\u00fablico"},"3":{"Display":"Compartir coche"},"4":{"Display":"Bicicleta"},"5":{"Display":"Scooter"},"6":{"Display":"El metro"},"7":{"Display":"Caminando"},"8":{"Display":"Tren de cercan\u00edas"},"9":{"Display":"Vanpool"},"10":{"Display":"Bus privado, lanzadera"},"11":{"Display":"Ferry, barco de cercan\u00edas"},"12":{"Display":"Taxi, granizo de paseo, veh\u00edculo de alquiler"},"13":{"Display":"Otro"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0647\u0627 \u0628\u0643\u062b\u0631\u0629\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0645\u0641\u0631\u062f\u0643"},"2":{"Display":"\u062d\u0627\u0641\u0644\u0629 \u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629"},"3":{"Display":"\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u062c\u0645\u0627\u0639\u064a (Carpool)"},"4":{"Display":"\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629"},"5":{"Display":"\u0633\u0643\u0648\u062a\u0631 (Scooter)"},"6":{"Display":"\u0645\u062a\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u0627\u0642"},"7":{"Display":"\u0627\u0644\u0645\u0634\u064a"},"8":{"Display":"\u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f\u064a\u0629"},"9":{"Display":"\u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0647 (Vanpool)"},"10":{"Display":"\u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0643)"},"11":{"Display":"\u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0631\u0628"},"12":{"Display":"\u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0623\u062c\u0631\u0629\u060c \u0633\u0627\u0626\u0642 \u062e\u0627\u0635\u060c \u062a\u0623\u062c\u064a\u0631 \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629"},"13":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u6700\u5e38\u4f7f\u7528\u54ea\u4e00\u79cd\u4ea4\u901a\u65b9\u5f0f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>\uff1a","Choices":{"1":{"Display":"\u81ea\u5df1\u5f00\u8f66"},"2":{"Display":"\u516c\u5171\u6c7d\u8f66"},"3":{"Display":"\u62fc\u8f66"},"4":{"Display":"\u81ea\u884c\u8f66"},"5":{"Display":"\u5c0f\u578b\u6469\u6258\u8f66"},"6":{"Display":"\u5730\u94c1"},"7":{"Display":"\u8d70\u8def"},"8":{"Display":"\u901a\u52e4\u706b\u8f66"},"9":{"Display":"\u5408\u4f19\u4f7f\u7528\u9762\u5305\u8f66"},"10":{"Display":"\u79c1\u4eba\u5df4\u58eb\uff0c\u73ed\u8f66"},"11":{"Display":"\u6e21\u8f6e\uff0c\u6446\u6e21\u8239"},"12":{"Display":"\u7684\u58eb\uff0c\u53eb\u8f66\u6253\u8f66\u6216\u5176\u4ed6\u51fa\u79df\u8f66"},"13":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}},"FR":{"QuestionText":"Quel moyen de transport utilisez-vous le plus souvent ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>&nbsp;","Choices":{"1":{"Display":"Je conduis seul(e)"},"2":{"Display":"Bus publique"},"3":{"Display":"Covoiturage"},"4":{"Display":"V\u00e9lo"},"5":{"Display":"Scooter"},"6":{"Display":"Metro"},"7":{"Display":"Marche"},"8":{"Display":"R\u00e9seau ferroviaire"},"9":{"Display":"Covoiturage par van"},"10":{"Display":"Bus prive, navette"},"11":{"Display":"Ferry ou traversier"},"12":{"Display":"Taxi, application de transports, v\u00e9hicule de location"},"13":{"Display":"Autre"}}}},"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID24","QuestionText_Unsafe":"Which mode of transportation do you most frequently use <b>(Select one)<\/b>:","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"11","12":"12","13":"13"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"Which of the following best describes your current New York City residence? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Which of the following best describes your current New York City residence? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q21","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Which of the following best describes your current New York City residence? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Home owner"},"2":{"Display":"Condominium owner"},"3":{"Display":"Coop owner"},"4":{"Display":"Apartment renter in private market"},"5":{"Display":"Apartment renter in public housing"},"6":{"Display":"Apartment renter with public assistance (voucher)"},"7":{"Display":"House renter"},"8":{"Display":"I do not have a permanent residence right now"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l de los siguientes describe mejor su residencia actual en la ciudad de Nueva York? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Propietario\/a de una casa"},"2":{"Display":"Properietario\/a de un condom\u00ednio"},"3":{"Display":"Proprietario\/a de Coop"},"4":{"Display":"Inquilino de apartamento en mercado privado"},"5":{"Display":"Inquilino de apartamento en vivienda p\u00fablica\u00a0"},"6":{"Display":"Inquilino de apartamento con assist\u00eancia p\u00fablica (vale\/cupom)"},"7":{"Display":"Inquilino de casa"},"8":{"Display":"No tengo residencia permanente ahora"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0635\u0641 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0636\u0639 \u0625\u0642\u0627\u0645\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u064a\u0648\u064a\u0648\u0631\u0643\u061f (\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647 )","Choices":{"1":{"Display":"\u0645\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644"},"2":{"Display":"\u0645\u0627\u0644\u0643 \u0634\u0642\u0647 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0627\u0631\u0629"},"3":{"Display":"\u0645\u0627\u0644\u0643 \u062a\u0639\u0627\u0648\u0646\u064a \u0644\u0634\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0627\u0631\u0629"},"4":{"Display":"\u0645\u0633\u062a\u0623\u062c\u0631 \u0634\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635"},"5":{"Display":"\u0645\u0633\u062a\u0623\u062c\u0631 \u0634\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0633\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645"},"6":{"Display":"\u0645\u0633\u062a\u0623\u062c\u0631 \u0634\u0642\u0629 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0639\u0627\u0645\u0629 (\u0645\u062b\u0627\u0644: \u0623\u0639\u0627\u0646\u0647 \u0627\u0648\u060c \u0642\u0633\u064a\u0645\u0629)"},"7":{"Display":"\u0645\u0633\u062a\u0623\u062c\u0631 \u0645\u0646\u0632\u0644"},"8":{"Display":"\u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u80fd\u6700\u6070\u5f53\u5730\u63cf\u8ff0\u60a8\u5728\u7ebd\u7ea6\u5e02\u7684\u5c45\u4f4f\u60c5\u51b5\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u623f\u5b50\u4e1a\u4e3b"},"2":{"Display":"\u516c\u5bd3\u4e1a\u4e3b"},"3":{"Display":"\u5408\u8cfc\u623f\u5c4b (co-op) \u4e1a\u4e3b"},"4":{"Display":"\u79c1\u4eba\u5e02\u573a\u7684\u516c\u5bd3\u627f\u79df\u4eba"},"5":{"Display":"\u516c\u5171\u4f4f\u623f\u5e02\u573a\u7684\u516c\u5bd3\u627f\u79df\u4eba"},"6":{"Display":"\u6709\u516c\u5171\u63f4\u52a9\u7684\u516c\u5bd3\u627f\u79df\u4eba\uff08\u8865\u52a9\u91d1\uff09"},"7":{"Display":"\u623f\u5b50\u627f\u79df\u4eba"},"8":{"Display":"\u6211\u5f53\u4e0b\u6ca1\u6709\u6c38\u4e45\u6027\u4f4f\u6240"}}},"FR":{"QuestionText":"Quelle est votre situation r\u00e9sidentielle aupr\u00e8s de la ville de New York ? (S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)","Choices":{"1":{"Display":"Propri\u00e9taire d\u2019une maison"},"2":{"Display":"Propri\u00e9taire d\u2019un appartement"},"3":{"Display":"Propri\u00e9taire d\u2019une coop\u00e9rative "},"4":{"Display":"Locataire d\u2019un appartement priv\u00e9"},"5":{"Display":"Locataire d\u2019un appartement dans un logement social"},"6":{"Display":"Locataire d\u2019un appartement avec une assistance public (coupon\/ voucher)"},"7":{"Display":"Locataire d\u2019une maison"},"8":{"Display":"Je n\u2019ai pas de r\u00e9sidence permanente en ce moment "}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID20","QuestionText_Unsafe":"Which of the following best describes your current New York City residence? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID10","SecondaryAttribute":"Which of the following best describes your sexual orientation?\u00a0(Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Which of the following best describes your sexual orientation?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q10","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Which of the following best describes your sexual orientation?\u00a0(Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Heterosexual"},"2":{"Display":"Homosexual"},"3":{"Display":"Bisexual"},"4":{"Display":"Other","TextEntry":"true"},"5":{"Display":"Prefer not to say"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0635\u0641 \u0645\u064a\u0648\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633\u064a\u0629\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0645\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633"},"2":{"Display":"\u0645\u062b\u0644\u064a \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633"},"3":{"Display":"\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633"},"4":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"},"5":{"Display":"\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes opciones mejor describe su orientaci\u00f3n sexual? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Heterosexual"},"2":{"Display":"Homosexual"},"3":{"Display":"Bisexual"},"4":{"Display":"Otro"},"5":{"Display":"Prefiero no decir"}}},"FR":{"QuestionText":"Comment d\u00e9cririez-vous votre orientation sexuelle ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"H\u00e9t\u00e9rosexuel(le)"},"2":{"Display":"Homosexuel(le)"},"3":{"Display":"Bisexuel(le)"},"4":{"Display":"Autre __________"},"5":{"Display":"Je pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\u7b26\u5408\u60a8\u7684\u6027\u53d6\u5411?&nbsp;<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5f02\u6027\u604b"},"2":{"Display":"\u540c\u6027\u604b"},"3":{"Display":"\u53cc\u6027\u604b"},"4":{"Display":"\u5176\u4ed6"},"5":{"Display":"\u4e0d\u613f\u900f\u9732"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID10","QuestionText_Unsafe":"Which of the following best describes your sexual orientation?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"Why is your child not attending school in-person? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Why is your child not attending school in-person? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q29","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Why is your child not attending school in-person? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"I am concerned about COVID-19"},"2":{"Display":"My family has left New York City"},"3":{"Display":"I am concerned about academic support for my child"},"4":{"Display":"Other","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfPor qu\u00e9 su hijo no asiste a la escuela en persona? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Me preocupo con el COVID-19"},"2":{"Display":"Mi familia dej\u00f3 Nueva York\u00a0"},"3":{"Display":"Me preocupo con apoyo academico para mi hijo(a)\u00a0"},"4":{"Display":"Otro"}}},"AR":{"QuestionText":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0630\u0647\u0628 \u0637\u0641\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u062d\u0636\u0648\u0631\u064a\u0627\u061f <b>(\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u0623\u0646\u0627 \u0642\u0644\u0642 \u0628\u0634\u0623\u0646 COVID-19"},"2":{"Display":"\u0644\u0642\u062f \u063a\u0627\u062f\u0631\u062a \u0639\u0627\u0626\u0644\u062a\u064a \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u064a\u0648\u064a\u0648\u0631\u0643"},"3":{"Display":"\u0623\u0646\u0627 \u0642\u0644\u0642 \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062f\u064a\u0645\u064a \u0644\u0637\u0641\u0644\u064a"},"4":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60a8\u7684\u5b69\u5b50\u6ca1\u6709\u7ebf\u4e0b\u5b9e\u5730\u4e0a\u5b66\uff1f<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u6211\u62c5\u5fc3 COVID-19 \u65b0\u51a0\u75ab\u60c5"},"2":{"Display":"\u6211\u7684\u5bb6\u5ead\u79bb\u5f00\u4e86\u7ebd\u7ea6\u5e02"},"3":{"Display":"\u6211\u62c5\u5fc3\u5bf9\u4e8e\u6211\u5b69\u5b50\u7684\u5b66\u672f\u652f\u6301"},"4":{"Display":"\u5176\u4ed6"}}},"FR":{"QuestionText":"Pour quelle raison votre enfant ne va-t-il pas \u00e0 l\u2019\u00e9cole en personne ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)\n<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Je suis inquiet(e) au sujet du COVID-19"},"2":{"Display":"Ma famille a quitt\u00e9 New York"},"3":{"Display":"Je suis inquiet(e) par rapport au support acad\u00e9mique de mon enfant"},"4":{"Display":"Autre"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID28","InPageDisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID27\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Is your child\/children attending school in-person? (Select one)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID27\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID27","QuestionIDFromLocator":"QID27","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":true},"QuestionText_Unsafe":"Why is your child not attending school in-person? <b>(Select one)<\/b>","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"With which gender do you identify? (Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"With which gender do you identify? <b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q6","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"With which gender do you identify? (Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Male"},"2":{"Display":"Female"},"3":{"Display":"Non-binary"},"4":{"Display":"Transgender (Including Transgender Man and Transgender Woman)"},"5":{"Display":"Other","TextEntry":"true"},"6":{"Display":"Prefer not to say"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0635\u0641 \u062c\u0646\u0633\u0643\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0630\u0643\u0631"},"2":{"Display":"\u0623\u0646\u062b\u0649"},"3":{"Display":"\u063a\u064a\u0631 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a"},"4":{"Display":"\u0645\u062a\u062d\u0648\u0644 \u062c\u0646\u0633\u064a"},"5":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"},"6":{"Display":"\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u062f\u0645  \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCon qu\u00e9 g\u00e9nero te identificas? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Masculino"},"2":{"Display":"Feminino"},"3":{"Display":"No bin\u00e1rio"},"4":{"Display":"Transg\u00e9nero"},"5":{"Display":"Otro"},"6":{"Display":"Prefiero no decir"}}},"FR":{"QuestionText":"A quel genre vous identifiez-vous ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Masculin"},"2":{"Display":"F\u00e9minin"},"3":{"Display":"Non-binaire "},"4":{"Display":"Transgenre (y compris homme transgenre et femme transgenre)"},"5":{"Display":"Autre __________"},"6":{"Display":"Je pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u6027\u522b\u662f:&nbsp;\uff08<b>\u9009\u62e9\u5176\u4e00)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u7537\u6027"},"2":{"Display":"\u5973\u6027"},"3":{"Display":"\u65e2\u4e0d\u662f\u7537\u6027\u4e5f\u4e0d\u662f\u5973\u6027"},"4":{"Display":"\u8de8\u6027\u522b\u8005"},"5":{"Display":"\u5176\u4ed6"},"6":{"Display":"\u4e0d\u613f\u900f\u9732"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID6","QuestionText_Unsafe":"With which gender do you identify?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID9","SecondaryAttribute":"With which religion do you identify?\u00a0(Select one)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"With which religion do you identify?&nbsp;<b>(Select one)<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q9","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"With which religion do you identify?\u00a0(Select one)","Choices":{"1":{"Display":"Catholic \/ Catholicism"},"2":{"Display":"Protestant \/ Protestantism"},"3":{"Display":"Jewish \/ Judaism"},"4":{"Display":"Muslim \/ Islam"},"5":{"Display":"Hindu \/ Hinduism"},"6":{"Display":"Other","TextEntry":"true"},"7":{"Display":"No religion\/Unaffiliated"},"8":{"Display":"Prefer not to say"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"AR":{"QuestionText":"\u0645\u0627\u0647\u0648 \u062f\u064a\u0646\u0643\u061f","Choices":{"1":{"Display":"\u0643\u0627\u062b\u0648\u0644\u064a\u0643\u064a"},"2":{"Display":"\u0628\u0631\u0648\u062a\u0650\u0633\u062a\u0627\u0646\u062a\u064a"},"3":{"Display":"\u064a\u0647\u0648\u062f\u064a"},"4":{"Display":"\u0645\u0633\u0644\u0645"},"5":{"Display":"\u0647\u0646\u062f\u0648\u0633\u064a"},"6":{"Display":"\u0623\u062e\u0631\u0649"},"7":{"Display":"\u0644\u0627 \u062f\u064a\u0646 \/ \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u062a\u0633\u0628"},"8":{"Display":"\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644"}}},"ES-ES":{"QuestionText":"\u00bfCon qu\u00e9 religi\u00f3n te identificas? (Seleccione uno)","Choices":{"1":{"Display":"Catolico\u00a0"},"2":{"Display":"Protestante"},"3":{"Display":"Judeo\u00a0"},"4":{"Display":"Musulm\u00e1n\u00a0"},"5":{"Display":"Hind\u00fa"},"6":{"Display":"Otro"},"7":{"Display":"Sin religi\u00f3n\/No afiliado"},"8":{"Display":"Prefiero no decir\u00a0"}}},"FR":{"QuestionText":"A quelle religion appartenez-vous ? <b>(S\u00e9lectionnez une r\u00e9ponse)<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"Catholique \/ Catholicisme "},"2":{"Display":"Protestant(e) \/ Protestantisme"},"3":{"Display":"Juif(ve) \/ Juda\u00efsme "},"4":{"Display":"Musulman(e) \/ Islam"},"5":{"Display":"Hindou(e) \/ Hindouisme"},"6":{"Display":"Autre __________"},"7":{"Display":"Pas de religion\/ aucune affiliation"},"8":{"Display":"Je pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"}}},"ZH-S":{"QuestionText":"\u60a8\u4fe1\u4ef0\u54ea\u79cd\u5b97\u6559\u662f\u4ec0\u4e48?&nbsp;<b>\uff08\u9009\u62e9\u5176\u4e00\uff09<\/b>","Choices":{"1":{"Display":"\u5929\u4e3b\u6559"},"2":{"Display":"\u65b0\u6559"},"3":{"Display":"\u72b9\u592a\u6559"},"4":{"Display":"\u7a46\u65af\u6797"},"5":{"Display":"\u5370\u5ea6\u6559"},"6":{"Display":"\u5176\u4ed6"},"7":{"Display":"\u65e0\u5b97\u6559\u4fe1\u4ef0"},"8":{"Display":"\u4e0d\u613f\u900f\u9732"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID9","QuestionText_Unsafe":"With which religion do you identify?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"}}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"OCAC","PrimaryAttribute":"OCAC_wxwZoDaFZXRFD8H","SecondaryAttribute":"OC_IDS8dU4QEfOWmM5","TertiaryAttribute":"CDAPWorkerResponseExport","Payload":{"actionId":"OCAC_wxwZoDaFZXRFD8H","contextId":"SV_81B1CYVq4cCsgES","elementConfigured":true,"jobName":"CDAPWorkerResponseExport","nameSpace":"CDAP","outcomeId":"OC_IDS8dU4QEfOWmM5","payload":{"tasks":[{"bufferOverride":false,"exportAllResponses":false,"exportParameters":{"breakoutSets":false,"compress":false,"format":"csv","formatDecimalAsComma":false,"includeDisplayOrder":false,"timeZone":"America\/Denver","useLabels":false},"taskName":"responseexport"},{"taskName":"fileexport","transferParameters":{"credentialID":"","directory":"","fileNamePrefix":"","source":"sftp"}}]},"status":"COMPLETED","taskRegistryId":"CDAPWorkerResponseExport","triggerAction":"CDAPWorkerResponseExport","triggerActionVersion":"1.0","type":"ResponseExport","workspaceId":"SV_81B1CYVq4cCsgES","workspaceType":"survey"}},{"SurveyID":"SV_81B1CYVq4cCsgES","Element":"TR","PrimaryAttribute":"OC_IDS8dU4QEfOWmM5","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"TimerEvent","Payload":{"AutomationType":"ResponseExport","EventData":{"fields":[{"name":"cron","value":"0 UNDEFINED UNDEFINED * UNDEFINED"}]},"EventType":"TimerEvent","Name":"New Response Export Automation","NameSpace":"CDAP","UseDaylightsSavings":true,"UserTimeZone":"America\/Denver","elementConfigured":true,"logicCompleted":true,"unconfigured":false}}]}